<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">\n<![CDATA[
		<p>
			La partie supérieure gauche de l\'écran affiche votre adresse digitalcoin choisie et que d\'autres personnes doivent connaître pour vous envoyer des digitalcoins.
			Toquer pour changer cette adresse.
		</p>
		<p>
			Le code QR à droite contient votre adresse digitalcoin et peut être numérisée par un tiers.
			Toquer le code QR pour l\'agrandir.
		</p>
		<p>
			Au milieu de l\'écran, votre solde est affiché.
			La valeur de votre portefeuille est aussi affichée dans une devise locale choisie.
			Toquer sur le solde pour afficher la liste de toutes les devises locales et toquer sur l\'une d\'entre elles pour la choisir par défaut.
		</p>
		<p>
			Le bas de l\'écran est couvert par votre liste de transactions, qui est vide initialement.
			Les transactions en attente sont grisées jusqu\'à ce qu\'elles soient confirmées.
			Toquer sur une entrée pour ajouter l\'adresse du destinataire ou de l\'envoyeur au carnet d\'adresses.
			Glisser vers la gauche ou vers la droite pour appliquer des filtres à la liste.
		</p>
		<p>
			Vous pouvez envoyer ou recevoir des digitalcoins en toquant les boutons dans la barre des actions.
			Plus d\'options sont disponibles dans le menu des options.
		</p>
	]]>\n\t</string>
  <string name="help_request_coins">\n<![CDATA[
		<p>
			En utilisant cette zone de dialogue vous pouvez demander des pièces à une autre personne (qui devrait déjà avoir installé le digitalcoin Wallet).
		</p>
		<p>
			Vous pouvez d\'abord saisir un montant de digitalcoins à demander.
		</p>
		<p>
			Ensuite, soit l\'autre personne numérise le code QR généré, soit vous pouvez envoyer votre demande à une personne éloignée avec le bouton Partager de la barre des actions.
			L\'autre personne devra cliquer sur l\'URL digitalcoin.
		</p>
		<p>
			Dans les deux cas, l\'autre personne obtiendra une zone de dialogue pré-remplie pour envoyer les pièces.
			Si elle accepte, elle n\'aura qu\'à envoyer le paiement.
		</p>
	]]>\n\t</string>
  <string name="help_send_coins">\n<![CDATA[
		<p>
			Vous avez commencé le processus d\'envoi de digitalcoins.
			Vous êtes arrivé ici depuis l\'écran principal ou en cliquant sur une URL digitalcoin dans votre navigateur.
		</p>
		<p>
			D\'abord, saisir l\'adresse digitalcoin de destination.
			L\'adresse sera complétée automatiquement pour les adresses enregistrées dans votre carnet.
			Vous pouvez aussi numériser des codes QR avec des adresses digitalcoin ou des demandes de digitalcoins en pressant le bouton QR dans la barre des actions.
		</p>
		<p>
			Ensuite, vous pouvez voir combien de digitalcoins peuvent être dépensés actuellement.
			Tout écart avec le solde de l\'écran principal n\'est pas encore confirmé et ne peut donc pas être dépensé.
		</p>
		<p>
			Enfin, saisir le montant à payer.
		</p>
		<p>
			Vous pouvez saisir un paiement hors-ligne.
			Il sera envoyé au prochain lancement du digitalcoin Wallet.
			Pour le traitement le plus rapide possible de votre paiement, assurez vous d\'être bien connecté (c.-à-d. sur un WLAN).
		</p>
		<p>
			Note :
			Les paiements sont irréversibles !
			Toujours vérifier l\'adresse de destination.
		</p>
	]]>\n\t</string>
  <string name="help_safety">\n<![CDATA[
		<p>
			<b>Notes de sécurité importantes :</b>
		</p>
		<p>
			Les digitalcoins sont stockés sur l\'appareil.
			<b>Si vous le perdez, vous perdez vos digitalcoins.</b>
		</p>
		<p>
			Cela signifie que vous devez <b>sauvegarder votre portefeuille</b> !
			Utilisez la fonction de sauvegarde de l\'appli plutôt qu\'une appli de sauvegarde tierce.
			Gardez votre sauvegarde en sûreté et souvenez-vous de votre mot de passe.
		</p>
		<p>
			<b>Avant de désinstaller digitalcoin Wallet</b> (ou d\'effacer les données de l\'appli/effacer les données de votre appareil), <b>transférez vos digitalcoins vers un autre portefeuille</b>.
			Les digitalcoins restants seront perdus.
		</p>
		<p>
			<b>Les paiements sont irréversibles</b>.
			Si vous envoyez vos digitalcoins dans le vide, il n\'y a presque aucun moyen de les récupérer.
		</p>
		<p>
			<b>Assurez la sécurité de votre appareil mobile !</b>
			Ne rootez pas votre appareil.
			N\'installez que des applications de confiance.
			Des applications malveillantes pourraient essayer de voler votre portefeuille.
		</p>
		<p>
			Minimisez les risques !
			<b>N\'utilisez que pour des petits montants,</b> pour un usage quotidien.
		</p>
	]]>\n\t</string>
</resources>
