<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			La partie supérieure gauche de l\'écran affiche votre solde en bitcoins ainsi qu\'une monnaie nationale choisie.
			Toquer pour vous rendre vers la liste des monnaies nationales et toquer sur l\'une d\'elles pour la choisir par défaut.
		</p>
		<p>
			Le code QR à droite contient votre adresse Bitcoin et peut être lu par un tiers.
			Toquer sur le code QR pour l\'agrandir.
		</p>
		<p>
			Le bas de l\'écran est couvert par votre liste de transactions, qui est vide initialement.
			Les transactions en attente sont grisées jusqu\'à ce qu\'elles soient confirmées.
			Toquer sur une transaction pour ajouter l\'adresse du destinataire ou de l\'envoyeur à votre carnet d\'adresses.
		</p>
		<p>
			Vous pouvez envoyer ou recevoir des bitcoins en toquant sur les boutons dans la barre de menus.
			Plus d\'options sont offertes dans le menu des options.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Grâce à cette fenêtre de dialogue, vous pouvez demander des pièces à une autre personne (qui devrait déjà avoir installé Bitcoin Wallet).
		</p>
		<p>
			Vous pouvez d\'abord saisir un montant de bitcoins à demander.
		</p>
		<p>
			Ensuite, l\'autre personne pourra lire le code QR généré
			Ou vous pourrez envoyer votre demande à une personne éloignée grâce au bouton Partager de la barre de menus.
			L\'autre personne devra cliquer sur l\'URL Bitcoin.
		</p>
		<p>
			Dans les deux cas, une fenêtre d\'envoi de pièces sera présentée préremplie à l\'autre personne.
			Si elle accepte, elle n\'aura qu\'à envoyer le paiement.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Vous avez commencé le processus d\'envoi de bitcoins.
			Vous êtes arrivé ici de l\'écran principal ou en cliquant sur une URL Bitcoin dans votre navigateur mobile.
		</p>
		<p>
			Saisissez d\'abord l\'adresse Bitcoin de destination.
			L\'adresse sera complétée automatiquement pour les adresses enregistrées dans votre carnet d\'adresses.
			Vous pouvez aussi lire des codes QR avec des adresses Bitcoin ou des demandes de bitcoins en pressant sur le bouton QR de la barre de menus.
		</p>
		<p>
			Ensuite, vous verrez combien de bitcoins peuvent être dépensés actuellement.
			Tout écart avec le solde de l\'écran principal n\'est pas encore confirmé et ne peut donc pas être dépensé.
		</p>
		<p>
			Enfin, vous saisirez le montant à payer.
		</p>
		<p>
			Vous pouvez saisir un paiement alors que vous êtes hors ligne.
			Il sera envoyé lors du prochain lancement du Bitcoin Wallet.
			Pour un traitement le plus rapide possible de votre paiement, assurez-vous d\'être bien connecté (c.-à-d. sur un WLAN).
		</p>
		<p>
			Note :
			Les paiements sont irréversibles !
			Toujours vérifier l\'adresse de destination.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notes de sécurité importantes :</b>
		</p>
		<p>
			Les bitcoins sont stockés sur l\'appareil.
			<b>Si vous le perdez, vous perdrez vos bitcoins.</b>
		</p>
		<p>
			Cela signifie que vous devez <b>sauvegarder votre porte-monnaie</b> !
			Utilisez la fonction de sauvegarde de l\'appli plutôt qu\'une appli de sauvegarde tierce.
			Gardez votre sauvegarde en lieu sûr et souvenez-vous du mot de passe.
		</p>
		<p>
			<b>Avant de désinstaller l\'appli</b> (ou d\'en effacer les données ou d\'effacer les données de votre appareil), <b>transférez vos bitcoins vers un autre porte-monnaie</b>.
			Les bitcoins restants seront perdus.
		</p>
		<p>
			<b>Les paiements sont irréversibles</b>.
			Si vous envoyez vos bitcoins dans le vide, il n\'y a presque aucun moyen de les récupérer.
		</p>
		<p>
			<b>Assurez la sécurité de votre appareil mobile !</b>
			Ne prenez pas le contrôle de la racine (root) de votre appareil.
			N\'installez que des applications de confiance.
			Des applications malveillantes pourraient essayer de voler votre porte-monnaie.
		</p>
		<p>
			Minimisez les risques !
			<b>N\'utilisez l\'appli que pour des petits montants</b> pour un usage quotidien.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
