<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			La partie supérieure gauche de l\'écran affiche l\'adresse digitalcoin que vous avez choisie et que les gens doivent connaître pour vous envoyer des digitalcoins.
			Tapez pour changer cette adresse.
		</p>
		<p>
			Le QR code à droite contient votre adresse digitalcoin et peut être utilisée pour être scannée par un tiers.
			Tapez sur le code QR pour l\'agrandir.
=======
			La partie supérieure gauche de l\'écran affiche votre adresse Bitcoin choisie et que d\'autres personnes doivent connaître pour vous envoyer des bitcoins.
			Toquer pour changer cette adresse.
		</p>
		<p>
			Le code QR à droite contient votre adresse bitcoin et peut être numérisée par un tiers.
			Toquer le code QR pour l\'agrandir.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
		<p>
			Au milieu de l\'écran, votre solde est affiché.
			La valeur de votre portefeuille est aussi affichée dans une devise locale choisie.
			Toquer sur le solde pour afficher la liste de toutes les devises locales et toquer sur l\'une d\'entre elles pour la choisir par défaut.
		</p>
		<p>
			Le bas de l\'écran est couvert par votre liste de transactions, qui est vide initialement.
			Les transactions en attente sont grisées jusqu\'à ce qu\'elles soient confirmées.
			Toquer sur une entrée pour ajouter l\'adresse du destinataire ou de l\'envoyeur au carnet d\'adresses.
			Glisser vers la gauche ou vers la droite pour appliquer des filtres à la liste.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Vous pouvez envoyer ou recevoir des digitalcoins en tapant les boutons dans la barre d\'action.
			Plus d\'options sont disponibles dans le menu options.
=======
			Vous pouvez envoyer ou recevoir des bitcoins en toquant les boutons dans la barre des actions.
			Plus d\'options sont disponibles dans le menu des options.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			La partie supérieure gauche de l\'écran affiche l\'adresse digitalcoin que vous avez choisie et que les gens doivent connaître pour vous envoyer des digitalcoins.
			Tapez pour changer cette adresse.
		</p>
		<p>
			Le QR code à droite contient votre adresse digitalcoin et peut être utilisée pour être scannée par un tiers.
			Tapez sur le code QR pour l\'agrandir.
=======
			En utilisant cette zone de dialogue vous pouvez demander des pièces à une autre personne (qui devrait déjà avoir installé le Bitcoin Wallet).
		</p>
		<p>
			Vous pouvez d\'abord saisir un montant de bitcoins à demander.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
		<p>
			Ensuite, soit l\'autre personne numérise le code QR généré, soit vous pouvez envoyer votre demande à une personne éloignée avec le bouton Partager de la barre des actions.
			L\'autre personne devra cliquer sur l\'URL bitcoin.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Vous pouvez envoyer ou recevoir des digitalcoins en tapant les boutons dans la barre d\'action.
			Plus d\'options sont disponibles dans le menu options.
=======
			Dans les deux cas, l\'autre personne obtiendra une zone de dialogue pré-remplie pour envoyer les pièces.
			Si elle accepte, elle n\'aura qu\'à envoyer le paiement.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Vous avez commencé le processus d\'envoi de digitalcoins.
			Vous êtes arivé ici depuis l\'écran principal ou en cliqunat une URL digitalcoin dans votre navigateur mobile.
		</p>
		<p>
			D\'abord, vous saisissez l\'adresse digitalcoin de destination.
			L\'adresse sera complétée automatiquement pour les adresses enregistrées dans votre carnet.
			Vous pouvez aussi scanner des codes QR d\'adresses digitalcoin ou de demande de digitalcoin en pressant le bouton QR dans la barre des actions.
		</p>
		<p>
			Ensuite,vous pouvez voir combien de digitalcoins sont disponibles.
			Tout écart avec le solde de l\'écran principal représente un montant qui n\'est pas encore confirmé et n\'est donc pas disponible.
=======
			Vous avez commencé le processus d\'envoi de bitcoins.
			Vous êtes arrivé ici depuis l\'écran principal ou en cliquant sur une URL bitcoin dans votre navigateur.
		</p>
		<p>
			D\'abord, saisir l\'adresse bitcoin de destination.
			L\'adresse sera auto-complétée pour les adresses enregistrées dans votre carnet.
			Vous pouvez aussi numériser des codes QR avec des adresses bitcoin ou des demandes de bitcoins en pressant le bouton QR dans la barre des actions.
		</p>
		<p>
			Ensuite, vous pouvez voir combien de bitcoins peuvent être dépensés actuellement.
			Tout écart avec le solde de l\'écran principal n\'est pas encore confirmé et ne peut donc pas être dépensé.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
		<p>
			Enfin, saisir le montant à payer.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Vous pouvez saisir un paiement hors-lighe.
			Elle sera envoyée au prochain lancement de digitalcoin Wallet.
			Si vous voulez le traitement le plus rapide possible de votre paiement, assurez vous d\'être bien connecté (c\'est à dire sur un WLAN).
=======
			Vous pouvez saisir un paiement hors-ligne.
			Il sera envoyé au prochain lancement du Bitcoin Wallet.
			Pour le traitement le plus rapide possible de votre paiement, assurez vous d\'être bien connecté (c.-à-d. sur un WLAN).
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
		<p>
			Note :
			Les paiements sont irréversibles !
			Toujours vérifier l\'adresse de destination.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			<b>Quelques mots sur la sécurité de vos digitalcoins:</b>
		</p>
		<p>
			Les digitalcoins sont stockés sur l\'appareil avec digitalcoin Wallet.
			<b>Si vous le perdez, vous perdez vos digitalcoins.</b>
=======
			<b>Notes de sécurité importantes :</b>
		</p>
		<p>
			Les bitcoins sont stockés sur l\'appareil.
			<b>Si vous le perdez, vous perdez vos bitcoins.</b>
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
		<p>
			Cela signifie que vous devez <b>sauvegarder votre portefeuille</b>!
			Utiliser la fonction de sauvegarde de l\'appli plutôt qu\'une appli de sauvegarde tierce.
			Garder votre sauvegarde en sûreté et souvenez-vous de votre mot de passe.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			<b>Avant de désinstaller digitalcoin Wallet</b> (ou d\'effacer les données de l\'application/effacer les données de votre appareil), <b>transférez vos digitalcoins dans un autre porte-monnaie</b>.
			Tout les digitalcoins restant seront perdus.
		</p>
		<p>
			<b>Les paiements sont irréversibles</b>.
			Si vous envoyez vos digitalcoins dans le vide, il n\'y a aucun moyen de les récupérer sauf si vous connaissez le destinataire et qu\'il est d\'accord pour vous les renvoyer.
=======
			<b>Avant de désinstaller Bitcoin Wallet</b> (ou d\'effacer les données de l\'appli/effacer les données de votre appareil), <b>transférer vos bitcoins vers un autre portefeuille</b>.
			Les bitcoins restant seront perdus.
		</p>
		<p>
			<b>Les paiements sont irréversibles</b>.
			Si vous envoyez vos bitcoins dans le vide, il n\'y a presque aucun moyen de les récupérer.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
		<p>
			<b>Garder votre appareil mobile en sécurité !</b>
			Ne pas rooter votre appareil.
			N\'installer que des applications de confiance.
			Des applications malveillantes pourraient essayer de voler votre portefeuille.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Minimisez les risques!
			<b>Utilisez digitalcoin Wallet seulement pour des petits montants</b> pour un usage quotidien.
=======
			Minimiser les risques !
			<b>N\'utiliser que pour des petits montants</b> pour un usage quotidien.
>>>>>>> upstream/prod
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>