<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			화면의 왼쪽 상단에 현재 보유 중인 비트코인 잔액과 해당 국가 통화 기준 평가 금액이 표시됩니다.
			탭해서 국가 통화의 목록 화면으로 이동해 그중 하나를 기본 통화로 선택할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			오른쪽의 QR코드는 비트코인 주소를 담고 있고, 상대방이 스캔해서 비트코인을 보낼 수 있습니다.
			크게 표시하려면 QR코드를 탭하세요.
		</p>
		<p>
			화면의 아래 쪽에 거래 내역이 보여집니다.
			네트워크 승인이 완료될 때까지 흐리게 표시됩니다.
			해당 거래내역을 탭해 주소록에 추가할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			최하단의 액션바에 있는 버튼을 탭해 비트코인을 보내거나 요청할 수 있습니다.
			설정 메뉴에서 더 많은 기능을 자신에 맞게 조정할 수 있습니다.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			이 화면에서는 다른 사람에게 비트코인을 요청할 수 있습니다. (당사자가 비트코인 전자 지갑을 가지고 있을 경우)
		</p>
		<p>
			먼저 요청할 금액을 입력하세요.
		</p>
		<p>
			그뒤 화면 아래에 나타난 QR 코드를 비트코인을 보내는 사람에게 스캔하도록 요청 후 상대방이 비트코인을 보내면 당신의 지갑에 거래 내역이 나타납니다.
			또는 상단의 메뉴 바에서 공유 버튼을 탭해 다른 사람에게 이 요청을 원격으로 전송할 수도 있습니다. 이때 요청을 받은 사람은 요청한 사람이 보낸 비트코인 URL을 클릭하거나 앱일 경우 탭해서 간단하게 송금할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			아니면 현재 창에서 모든 칸을 입력 후 다른 사람에게 이메일 등을 통해 보냄으로써 비트코인 송금을 요청할 수 있습니다.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			이 화면은 비트코인 송금 과정입니다.
		</p>
		<p>
			먼저 비트코인을 보낼 곳에 주소를 입력하세요.
			받는 사람의 주소나 이름 첫 글자를 입력하면 주소록으로부터 자동으로 읽어들여 주소 선택창을 표시합니다.
			아니면 상단의 메뉴 바에서 QR 읽기 버튼을 통해 비트코인 주소 정보를 가지고 있는 QR 코드에서 직접 불러올 수도 있습니다.
		</p>
		<p>
			이제 송금할 금액을 입력해야 합니다. 비트코인 금액을 입력하거나 해당 국가의 평가 금액을 입력할 수도 있습니다.
		</p>
		<p>
			PIN 코드를 설정했다면, 설정 번호를 입력해야 합니다.
		</p>
		<p>
			오프라인일 때에도 비트코인을 보내도록 설정할 수 있습니다.
			이후 온라인 상태에서 이 앱을 실행하면 설정된 주소에 해당 금액을 보냅니다.
			네트워크 환경이 무선랜처럼 속도가 빠른 환경이라면 거래가 좀더 빨라집니다.
		</p>
		<p>
			참조 :
			주의! 비트코인은 한 번 송금하면 되돌릴 수 없습니다!
			송금하기 전에 항상 받는 주소를 다시 확인하는 것이 좋습니다.
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>안전을 위한 중요 참고 사항</b>
		</p>
		<p>
			비트코인은 이 앱과 장치 기기에 저장되어 있습니다.
			<b>만약 기기를 분실한다면 보유하고 있는 비트코인을 모두 분실하는 상황이 생길 수 있습니다.</b>
		</p>
		<p>
			예기치 않은 상황에 대비하기 위해서  <b>전자 지갑 백업</b>을 수행하는 것이 좋습니다.
			모바일 기기의 다른 백업 어플리케이션을 수행할 필요 없이, 이 비트코인 전자 지갑 앱의 설정 메뉴에서 백업할 수 있습니다.
			그리고 백업 파일을 SD 카드나 USB와 같은 별도의 저장 장치 등 안전한 곳에 보관하고 백업할 때 사용했던 암호를 절대 잊지 않도록 주의하세요.
		</p>
		<p>
			<b>앱 삭제 전</b> (앱 데이터 또는 장치 기기를 없애기 전) <b>보유하고 있는 비트코인을 반드시 다른 지갑으로 모두 전송</b>하세요.
			남겨진 비트코인이 있으면 잃어버릴 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			<b>결제 되돌리기 불가능!</b>
			비트코인은 한 번 거래가 이루어지면 돌려받을 수 있는 방법이 없으므로 상대방의 비트코인 주소가 맞는지 확인하는 것이 좋습니다.
		</p>
		<p>
			<b>모바일기기는 안전한 곳에 보관!</b>
			모바일 기기의 루팅은 권하지 않습니다.
			악성 앱 때문에 비트코인이 도난당할 수 있으니, 믿을 수 있는 검증된 앱만 설치하는 것이 좋습니다.
		</p>
		<p>
			위험 최소화!
			그때그때 <b>소량의 비트코인만 거래하시면 더욱 안전</b>합니다.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_technical_notes">
<![CDATA[
		<p>
			<b>기술 참조 노트</b>
		</p>
		<p>
			SPV(간편 결제 인증, Simple Payment Verification은 비트코인 결제 과정을 인증하기 위해 전체 블럭이 아닌 최근 블럭 일부만 동기화하는 방식) 또는 경량화 지갑(Light Wallet)으로서 이 비트코인 지갑 앱은, 가장 최근 작업 증명된 체인(가장 긴 블럭체인 또는 위닝 체인 또는 비트코인 블럭체인이라 불리는 것)을 따라갑니다.
			일반 사용자는 바로 이 블럭체인 환경 하에서 비트코인을 받거나 보내게 됩니다.
			그렇지 않고 작업 증명 과정이나 하드 포크 과정에서 도태된 비주류 블럭체인에서 이루어지는 거래는 절대 그 안전성을 보장하지 않습니다.
		</p>
		<p>
			지금까지 이 비주류 블럭체인은 아주 빠르게 비트코인 노드 네트워크에서 사라졌습니다.
			그래도 여전히 이러한 비주류 블럭체인을 따라가고 싶다면, 목표하는 특정 체인을 실행시켜 주는 bitcoind 구현 환경으로 강제적으로 연결해야 하며, 이를 위해서는 \"신뢰할 만한 피어\"를 사용하는 것이 좋습니다.
			만약 당신의 비트코인 지갑과 신뢰할 만한 피어 사이에 있는 중간 네트워크가 신뢰할 수 없다면, VPN을 사용하십시오.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
