<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			주 화면의 왼쪽 상단에 현재 선택되어 있는 비트코인 주소가 보여집니다. 이 주소는 다른 사람이 나에게 비트코인을 보낼 경우 필요한 정보입니다.
			주소를 변경하기 위해서는 주소의 모서리 화살표를 두드려 주세요.
		</p>
		<p>
			우측 상단의 QR 코드는 사용자의 비트코인 주소를 포함하고 있으며 다른 어플리케이션을 통해 스캔해서 인식할 수 있습니다.
			크게 보실려면 QR 코드를 두드려 주세요.
		</p>
		<p>
			스크린의 가운데에는 현재 보유한 비트코인 잔액이 표시됩니다. 이 평가 잔액은 현재 선택된 로컬 통화 기준입니다. 모든 화폐를  보기 위해서는 잔액이 표시된 위치를 두드려 주세요. 이곳 전체 통화 목록에서 표시하고자 하는 화폐 선택 후 상단의 기준 통화로 설정을 두드리면 잔액 표시 단위가 원하는 통화로 변경됩니다.
		</p>
		<p>
			화면의 하단에는 거래 내역이 표시됩니다. 처음 앱 실행시에는 거래 내역이 없으므로 비어 있습니다. 현재 비트코인을 송금 중인 거래는 승인될 때까지 회색으로 표시됩니다. 거래 내역에서 비트코인 주소록으로 추가하기 위해서는 거래 목록의 해당 칸을 두드려 주세요. 받은 내역과 보낸 내역을 따로 보기 위해서는 손가락으로 화면을 좌우로 쓸어넘겨주세요.
		</p>
		<p>
			행동 바에서 비트코인 전송과 받기 요청을 할 수 있습니다. 그리고 장치 기기의 홈 버튼 옆 메뉴 버튼 또는 최상단의 막대기 아이콘에서 다른 세부 기능들을 볼 수 있습니다.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			이 화면에서는 다른 사람에게 비트코인을 요청할 수 있습니다. (당사자가 비트코인 전자 지갑을 가지고 있을 경우)
		</p>
		<p>
			먼저 요청할 금액을 입력하세요.
		</p>
		<p>
			그러면 화면 아래에 나타난 QR 코드를 비트코인을 보내는 사람에게 스캔하도록 해서 송금하면 간단히 완료됩니다.
			또는 상단의 메뉴 바에서 공유 버튼을 두드려 다른 사람에게 이 요청을 원격으로 전송할 수도 있습니다. 이때 요청을 받은 사람은 요청한 사람이 보낸 비트코인 URL을 클릭하거나 앱일 경우 두드려서 간단하게 송금할 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			아니면 모든 칸이 입력된 창을 다른 사람에게 전송한 뒤 비트코인을 직접 송금하도록 할 수도 있습니다.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			이 화면은 비트코인 송금 과정입니다.
			앱의 주 화면을 거쳐서 왔거나 모바일 브라우저 화면에서 비트코인 URL을 통해 도달했을 수도 있습니다.
		</p>
		<p>
			먼저 비트코인을 보낼 곳에 주소를 입력하세요.
			받는 사람의 주소나 이름 첫 글자를 입력하면 주소록으로부터 자동으로 읽어들여 주소 선택창을 표시합니다.
			아니면 상단의 메뉴 바에서 QR 읽기 버튼을 통해 비트코인 주소 정보를 가지고 있는 QR 코드에서 직접 불러올 수도 있습니다.
		</p>
		<p>
			그 다음 칸에는 현재 송금 가능한 비트코인 최대 잔액을 볼 수 있습니다.
			만약 주 화면의 잔액과 그 금액이 일치하지 않는다면 일부 거래가 미승인 상태로 송금 가능한 금액에 아직 포함되지 않았기 때문입니다.
		</p>
		<p>
			여기 최대 잔액에서 직접 송금할 금액을 입력하세요.(비트코인 표시 단위에 주의하세요)
		</p>
		<p>
			오프라인일 때에도 송금 항목의 칸을 채울 수 있습니다.
			그런 다음 온라인 상태에서 앱을 실행하면 송금이 가능합니다.
			네트워크 환경이 무선랜처럼 속도가 빠른 환경이라면 좀 더 빨리 송금될 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			참조 :
			주의! 한번 송금하면 되돌릴 수 없습니다!
			송금하기 전에 항상 받는 주소를 다시 확인하세요.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>안전을 위한 중요 참고 사항</b>
		</p>
		<p>
			비트코인은 이 앱과 장치 기기에 저장되어 있습니다.
			<b>만약 기기를 분실한다면 보유하고 있는 비트코인을 모두 분실하는 상황이 생길 수 있습니다.</b>
		</p>
		<p>
			예기치 않은 상황에 대비하기 위해서  <b>전자 지갑 백업</b>을 수행하는 것이 좋습니다.
			모바일 기기의 다른 백업 어플리케이션을 수행할 필요 없이, 이 비트코인 전자 지갑 앱의 설정 메뉴에서 백업할 수 있습니다.
			그리고 백업 파일을 SD 카드나 USB와 같은 별도의 저장 장치 등 안전한 곳에 보관하고 백업할 때 사용했던 암호를 절대 잊지 않도록 주의하세요.
		</p>
		<p>
			<b>앱 삭제 전</b> (앱 데이터 또는 장치 기기를 없애기 전) <b>보유하고 있는 비트코인을 반드시 다른 지갑으로 모두 전송</b>하세요.
			남겨진 비트코인이 있으면 잃어버릴 수 있습니다.
		</p>
		<p>
			<b>결제 되돌리기 불가능!</b>
			비트코인은 한 번 거래가 이루어지면 돌려받을 수 있는 방법이 없으므로 상대방의 비트코인 주소가 맞는지 확인하는 것이 좋습니다.
		</p>
		<p>
			<b>모바일기기는 안전한 곳에 보관!</b>
			모바일 기기의 루팅은 권하지 않습니다.
			악성 앱 때문에 비트코인이 도난당할 수 있으니, 믿을 수 있는 검증된 앱만 설치하는 것이 좋습니다.
		</p>
		<p>
			위험 최소화!
			그때그때 <b>소량의 비트코인만 거래하시면 더욱 안전</b>합니다.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
