<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			画面の左上部分は選択された送金を受取るのに必要なビットコインのアドレスを表示しています。
			アドレスを変更するにはタップしてください。
		</p>
		<p>
			右のQRコードはあなたのビットコインアドレスが記載されており、他の誰かがスキャンして使用できます。
			大きいサイズのQRコードを表示するにはQRコードをタップしてください。
		</p>
		<p>
			画面の中段には、収支が表示されています。
			ウォレットの数値は選択した各国の通貨単位でも表示されます。
			タップで各国通貨でのリストの表示、一つの通貨をタップして既定通貨表示として選択。
		</p>
		<p>
			画面下部にはトランザクションが表示されます、初期状態では空白です。
			保留しているトランザクションはそれらが確定するまでは、グレーアウトされています。
			どれかのエントリーをタップすると送金者もしくは受取人のアドレスをアドレスブックに追加できます。
			右か左にスワイプするとリストにフィルターをかけます。
		</p>
		<p>
			アクションバーにあるボタンをタップする事で、送金したり、請求したりできます。
			オプションメニューでは、より多くのオプションが利用できます。
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			このダイアログを使用する事で、(すでにビットコインウォレットを利用している)誰かにコインを請求できます。
		</p>
		<p>
			まず、請求するビットコインの金額を入力します。
		</p>
		<p>
			次に、誰かがスキャンするためのQRコードを生成するか、
			アクションボタンにある共有ボタンで、その人に請求を送る事もできます。
			請求を受けた人はビットコインURLをクリックしなければならないでしょう。
		</p>
		<p>
			どちらの方法についても、請求を受けた人には、コインを送金する為の全項目が事前入力されたダイアログが表示されるでしょう。
			それを承諾するだけで、支払の送金が行われます。
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			コイン送金の手順を初期します。
			メインスクリーンを開くかもしくはモバイルのブラウザでビットコインURLをクリックします。
		</p>
		<p>
			まず、支払い先のビットコインアドレスを入力します。
			そのアドレスがアドレスブックにあると、自動的に補完されます。
			もしくは、ビットコインアドレスのQRコードをスキャンするか、アクションバーにあるQRボタンを押すことによるビットコイン請求でもできます。
		</p>
		<p>
			次に、その時にいくらビットコインを使えるかを確認する事ができます。
			メイン画面との差異は、まだ未承認で利用可能として集計されてないものです。
		</p>
		<p>
			最後に、支払金額を入力します。
		</p>
		<p>
			オフライン状態でも支払の入力ができます。
			次にビットコインウォレットを起動した時に送金されるでしょう。
			出来る限り早く支払いを進めたいのであれば、接続状態を良くする事です(たとえばWi-Fi環境など)。
		</p>
		<p>
			注意:
			支払は返金不可能です！
			常に受取人のアドレスを確認してください。
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>安全に関する重要な注意:</b>
		</p>
		<p>
			ビットコインは、そのデバイスに保存されます。
			<b>もし、そのデバイスを失くしたら、ビットコインも失うのです。</b>
		</p>
		<p>
			<b>ウォレットのバックアップ</b>が必要なのです！
			サードパーティーのバックアップアプリではなく、このアプリないのバックアップ機能を利用してください。
			バックアップを安全に保管し、パスワードを忘れないでください。
		</p>
		<p>
			<b>アンインストールする前に</b> (もしくはアプリデータのクリーニング、デバイスの破棄)、 <b>他のウォレットにビットコインを移動してください</b>。
			そのままにしておくとビットコインがなくなります。
		</p>
		<p>
			<b>支払いは返金不可能です</b>。
			もし存在しないアドレスにビットコインを送金したとしても、まず取り戻せる事はありません。
		</p>
		<p>
			<b>モバイルデバイスの安全に留意してください！</b>
			デバイスをルート化しないでください。
			完全に信頼できるアプリのみインストールしてください。
			悪意のあるアプリはあなたのウォレットを狙うことでしょう。
		</p>
		<p>
			リスクを低く抑えましょう！
			日常での利用では<b>少額でのみ利用しましょう</b>。
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>