<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Horní levá část obrazovky zobrazuje Vaši aktuální Litecoin adresu, kterou druhá strana potřebuje znát, aby Vám mohla zaslat platbu.
			Kliknutím na adresu ji změníte.
		</p>
		<p>
			QR kód na pravé straně obsahuje Vaši Litecoin adresu a může být použit pro naskenování druhou stranou.
			Klepněte na QR kód pro zobrazení větší verze.
		</p>
		<p>
			Ve středu obrazovky je zobrazen aktuální zůstatek.
			Hodnota zůstatků je zobrazena i v jiné zvolené měně.
			Klepnutím na zůstatek zobrazíte seznam možných jiných měn, vybráním konkrétní měny tuto potom nastavíte jako výchozí.
		</p>
		<p>
			Ve spodní části obrazovky je seznam transakcí, který bude samozřejmě na začátku používání aplikace prázdný.
			Probíhající transakce jsou zobrazeny šedě, dokud nejsou potvrzeny.
			Kliknutím na řádek záznamu můžete příjemce či odesilatele přidat do adresáře.
			Táhnutím vlevo či vpravo je možné aplikovat na seznam filtr.
		</p>
		<p>
			Můžete poslat nebo si vyžádat Litecoiny klepnutím na patřičné tlačítko v akční nabídce.
			Více možností je v nabídce nastavení.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Pomocí tohoto dialogu můžete vyžádat Litecoiny od někoho jiného (kdo by měl také mít nainstalovanou aplikaci Litecoin Wallet).
		</p>
		<p>
			Nejprve zadejte množství Litecoinů, které chcete vyžádat.
		</p>
		<p>
			Potom můžete protistraně nabídnout vygenerovaný QR kód k oskenování,
			nebo můžete požadavek zaslat pomocí tlačítka sdílet v rychlé nabídce.
			Druhá strana potom klikne na získanou adresu.
		</p>
		<p>
			V obou případech bude odesílatel uvidí dialog na zasílání Litecoinů s předvzplněnými údaji.
			Pokud souhlasí, potvrdí zadané informace a dojde k transakci.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Právě jste zahájil zasílání Litecoinů.
			Sem jste se musel dostat buď přes hlavní obrazovku aplikace, nebo pomocí klepnutí na speciální adresu v prohlížeči.
		</p>
		<p>
			Nejprve zadejte adresu, na kterou chcete provést platbu.
			Adresa se bude automaticky doplňovat (našeptávač), pokud již existuje ve vašem adresáři.
			Můžete také naskenovat QR kód s adresou peněženky nebo požadavek na zaplacení stisknutím tlačítka s QR kódem.
		</p>
		<p>
			V dalším kroku uvidíte, kolik Litecoinů můžete momentálně utratit.
			Jakýkoliv rozdíl vůči zůstatku zobrazenému na výchozí obrazovce je stále nepotvrzen a tudíž nemůže být utracen.
		</p>
		<p>
			Nakonec zadejte částku, kterou chcete zaplatit.
		</p>
		<p>
			Transakce můžete provádět, i když jste právě offline.
			Budou provedeny při dalším spuštění aplikace Litecoin Wallet.
			Pokud chcete transakci provést co nejrychleji, ujistěte se, že máte rychlé připojení (například jste připojeni pomocí bezdrátové sítě).
		</p>
		<p>
			Poznámka:
			Transakce nemohou být zrušeny!
			Vždy zkontrolujte adresu příjemce.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p><b>Několik slov o bezpečnosti vašich Litecoinů:</b></p>
        <p>
            Litecoiny v aplikaci Litecoin Wallet jsou uloženy ve vašem zařízení.
            <b>Pokud o zařízení přijdete, přijdete i o Litecoiny v něm.</b>
            Stejně jako při ztrátě normální peněženky.
        </p>
        <p>
            <b>Před odinstalací aplikace Litecoin Wallet</b> (nebo při odstraňování dat/wipe), <b> si přepošlete zůstatek do jiné peněženky</b>.
            Jakékoliv zůstavší Bitcony budou nenávratně ztraceny.
        </p>
        <p>
            <b>Transakce nemohou být zrušeny</b>.
            Pokud pošlete Litecoiny někam neznámo kam, neexistuje možnost, jak je získat zpět, jedině byste znali příjemce a on měl zrovna náladu je poctivě vrátit.
        </p>
        <p>
            <b>Udržujte vašeho Androida v bezpečí!</b>
            Instalujte pouze aplikace, kterým plně důvěřujete.
            Existují škodlivé aplikace, které vás mohou o vaše Litecoiny připravit.
        </p>
        <p>
            Neriskujte zbytečně!
            <b>V aplikaci Litecoin Wallet mějte pouze malé částky</b> pro rychlé použití.
        </p>
        <p><b>DISCLAIMER OF WARRANTY</b></p>
        <p>The developers of this app use their best efforts to improve its functionality and security. That being said, Litecoin (like Bitcoin) is experimental software with source fully available to the public.</p>
        <span style=\"font-family: monospace\">THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
THE SOFTWARE.</span>
]]>
    </string>
</resources>
