<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Ekranın sol üst köşesinde, bakiyenizi Bitcoin ve seçilen ulusal para birimi cinsinden görüntüler.
			Ulusal para birimleri listesine gitmek için hafifçe vurun ve varsayılan olarak seçmek için para birimlerinden birine hafifçe dokunun.
		</p>
		<p>
			Sağ üstteki QR kodu, geçerli bitcoin adresinizi içerir ve bir ödeme yapan tarafından taramak için kullanılabilir.
			Daha büyük bir sürümünü elde etmek için QR koduna dokunun.
		</p>
		<p>
			Ekranın alt kısmında işlemler listeniz yer almaktadır.
			Ödeme alıp ödeme gönderdiğiniz zaman o kısım dolacaktır.
			Alınan ödemeler yeşil, gönderilen ödemeler kırmızı renkte gösterilecek.
		</p>
		<p>
			Eylem çubuğundaki düğmelere dokunarak bitcoin gönderebilir veya isteyebilirsiniz.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Bu menüyü kullanarak, başkalarından para talep edebilirsiniz.
			Ödeyen kişi zaten bir Bitcoin cüzdanı kurmuş olmalıdır.
		</p>
		<p>
			İlk olarak, talep etmek için bir miktar Bitcoin girebilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Ardından, üretilen QR kodunu ödeyen kişiye taratırsınız.
			Veya işlem çubuğundaki paylaş düğmesi ile isteğinizi uzaktaki bir kişiye gönderebilirsiniz.
			Her iki telefonda da NFC etkinse, bunları birbirine dokundurabilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Her durumda diğer kişiye bitcoin göndermesi için tüm seçenekleri doldurulmuş bir menü gösterilecektir.
			Ödeyecek kişi kabul ederse, ödeme kolayca gerçekleştirebilir.
		</p>
	]]>
    </string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Bitcoin gönderme sürecini başlattınız.
		</p>
		<p>
			İlk olarak, ödeme yapacağınız Bitcoin adresini girersiniz.
			Adres, adres defterinizdeki bilinen girişlerden otomatik olarak tamamlanacaktır.
			Alacaklı tarafından sunulan bir QR kodunu kamera düğmesine basarak da tarayabilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Ardından, ödenecek tutarı girersiniz.
		</p>
		<p>
			Son olarak, önceden ayarlanmışsa harcama PIN kodu girilmelidir.
		</p>
		<p>
			Çevrimdışıyken bir ödeme girebilirsiniz.
			Bitcoin Cüzdanın bir sonraki başlatılmasında gönderilecektir.
			Bir ödemenin olabildiğince hızlı işlenmesini istiyorsanız, iyi bir şekilde bağlandığınızdan (örneğin bir WLAN\'da) emin olun.
		</p>
		<p>
			Not:
			Ödemeler geri alınamaz!
			Daima alıcı adresi kontrol edin.
		</p>
	]]>
    </string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Bitcoinlerinizin güvenliği hakkında önemli noktalar:</b>
		</p>
		<p>
			Bitcoin cüzdanınızdaki Bitcoinler cihazınızda saklanır.
			<b>Cihazınızı kaybederseniz Bitcoinlerinizi de kaybedersiniz.</b>
			Tıpkı fiziki cüzdanınızdaki para gibi.
		</p>
		<p>
			<b>Bitcoin Wallet</b> uygulamasını kaldırmadan önce (ya da uygulama verilerini/cihazınızı sıfırlamadan önce) <b>tüm Bitcoinlerinizi başka bir cüzdana aktarınız</b>.
			Kalan tüm Bitcoinler kaybolacaktır.
		</p>
		<p>
			<b>Muameleler geri alınamaz</b>.
			Bitcoinlerinizi yanlış bir adrese yollarsanız, bunları geri almak için alıcıyı tanımanız ve onun geri yollamayı kabul etmeniz dışında hiçbir yol yoktur.
		</p>
		<p>
			<b>Android cihazınızı güvenli kullanın!</b>
			Sadece tamamen güvendiğiniz uygulamaları indiriniz.
			Kötücül uygulamalar cüzdanınızı çalmaya çalışabilir.
		</p>
		<p>
			Riski sınırlayın!
			<b>Bitcoin Wallet uygulamasını sadece küçük tutarlar için kullanınız</b>.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_technical_notes">
<![CDATA[
        <p>
            <b>Teknik notlar:</b>
        </p>
        <p>
            Bir SPV/hafif cüzdan olarak Bitcoin Cüzdan, iş zincirini takip eder (bazen \"en uzun zincir\", \"kazanan zincir\" veya \"Bitcoin blok zinciri\" olarak da adlandırılır.).
            Yalnızca gelen ödemeleri alacak ve bu zincir üzerinden ödeme yapabileceksiniz.
            Azınlık zincirlerindeki Bitcoinler, yani daha az çalışma kanıtı olan zincirler hakkında hiçbir garanti verilemez.
        </p>
        <p>
            Geçmişte, azınlık zincirleri her zaman çok hızlı bir şekilde alakasız hale geldi.
            Yine de bir azınlık zincirini takip etmek isterseniz, istediğiniz zinciri uygulayan bir bitcoind uygulamasına özel olarak bağlanmak için \"güvenilir eş\" özelliğini kullanmanız önerilir.
            Cüzdanınız ile güvenilen eş arasındaki ağa güvenilmeyecekse, bu bağlantının kimliğini doğrulamak için bir VPN kullanın.
        </p>
    ]]>
    </string>
</resources>
