<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Po lewej górnej stronie ekranu wyświetlany jest Twój aktualnie wybrany adres Litecoin, który inne osoby muszą znać żeby wysłać Ci Litecoin.
			Naciśnij żeby, go zmienić.
		</p>
		<p>
			Kod QR po prawej zawiera Twój adres Litecoin i może zeskanowany przez inną osobę.
			Naciśnij na kod QR żeby otrzymać jego większą wersje.
		</p>
		<p>
			Na środku ekranu wyświetlany jest stan Twojego konta.
			Wartość Twojego portfela pokazana jest też w jednej wybranej lokalnej walucie.
			Naciśnij na stan konta żeby wyświetliła się lista wszystkich lokalnych walut. Naciśnij na jedną z walut, żeby wybrać ją jako domyślną.
		</p>
		<p>
			Dół ekranu jest pokryty listą twoich transakcji, która na początku jest pusta.
			Transakcje w toku są dotąd podświetlone na szaro póki nie zostaną potwierdzone.
			Naciśnij na wejście żeby dodać adres wysyłającego lub odbiorcy do książki adresowej.
			Przeciągając po ekranie palcem na lewo lub prawo możesz zaaplikować filtry na listę.
		</p>
		<p>
			Możesz wysłać lub zapytać o monety naciskając guziki na listwie menu.
			Więcej opcji jest dostępnych w menu opcji.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Przy pomocy tego dialogu, możesz wysłać prośbę o Litecoiny do innej osoby, tak jakbyś wystawił jej rachunek do zapłacenia. Osoba ta powinna mieć zainstalowany Litecoin Wallet.
		</p>
		<p>
			U góry, wpisz kwotę Litecoin, o którą chcesz zapytać.
		</p>
		<p>
			Potem osoba wczyta wytworzony kod QR,
			albo Ty możesz wysłać rachunek za pomocą guzika Opublikuj na listwie menu.
			Odbiorca będzie musiał otworzyć Litecoin URL zawarty w wysłanej wiadomości.
		</p>
		<p>
			Osoba, która otrzymała wysłane zapytanie otrzyma gotowy i wypełniony formularz wysyłania Litecoinów.
			Jedyne co będzie musiała zrobić to potwierdzenie transakcji.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Zainicjowałeś proces wysyłania monet.
			Przyszedłeś tutaj przez główny ekran albo naciskając na Litecoin URL w Twojej mobilnej przeglądarce.
		</p>
		<p>
			Wpisz adres Litecoin na który ma wpłynąć zapłata.
			Wyświetlone zostaną podpowiedzi adresu z danych Twojej książki adresowej.
			Możesz też skanować kody QR z adresami Litecoin albo zapytaniami Litecoin naciskając guzik QR w menu.
		</p>
		<p>
			Poniżej widzisz ile Litecoin możesz wydać w tym momencie.
			Rożnica ze stanem konta na głównym ekranie wynika z jeszcze nie potwierdzonych monet, które nie mogą jeszcze zostać wydane.
		</p>
		<p>
			Na dole wpisz kwotę do zapłacenia chcesz zaoferować.
		</p>
		<p>
			Możesz wpisać transakcje będąc offline.
			Transakcja zostanie wysłana przy następnym starcie aplikacji.
			Jeżeli chcesz żeby Twoja transakcja była wysłana jak najszybciej, upewnij się że jesteś połączony (np. z bezprzewodową siecią).
		</p>
		<p>
			Uwaga:
			Transakcja nie może być cofnięta!
			Zawsze sprawdź adres odbiorcy.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p><b>Pare słów o bezpieczeństwie twoich Litecoin:</b></p>
        <p>
            Litecoin w Litecoin Wallet są magazynowane na urządzeniu.
            <b>Jak zgubisz swoje urządzenie, zgubisz też swój portfel i Litecoiny.</b>
            Zupełnie jak pieniądze w Twoim fizycznym portfelu.
        </p>
        <p>
            <b>Zanim odinstalujesz Litecoin Wallet</b> (albo wymażesz dane aplikacji/wyczyścisz swoje urządzenie), <b>przetransferuj twoje Litecoin na inny portfel</b>.
            Każdy pozostały Litecoin będzie stracony.
        </p>
        <p>
            <b>Żadne transakcje nie mogą zostać cofnięte</b>.
            Jeżeli wyślesz swoje Litecoiny, nie będzie już możliwości żeby je odzyskać, dopóki nie znasz odbiorcy, który musi godzić się na ich odesłanie.
        </p>
        <p>
            <b>Uważaj na swoje urządzenie Android!</b>
            Instaluje tylko aplikacje, którym ufasz.
            Złośliwe aplikacje mogą próbować ukraść Twój portfel.
        </p>
        <p>
            Utrzymuj niskie ryzyko!
            <b>Używaj Litecoin Wallet do przetrzymywania jedynie małych ilości Litecoin</b> do użytku codziennego.
        </p>
        <p><b>DISCLAIMER OF WARRANTY</b></p>
        <p>The developers of this app use their best efforts to improve its functionality and security. That being said, Litecoin (like Bitcoin) is experimental software with source fully available to the public.</p>
        <span style=\"font-family: monospace\">THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
THE SOFTWARE.</span>
]]>
    </string>
</resources>
