<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Po lewej górnej stronie ekranu wyświetlany jest Twój aktualnie wybrany adres Bitcoin, który inne osoby muszą znać żeby wysłać Ci Bitcoin.
			Naciśnij żeby, go zmienić.
		</p>
		<p>
			Kod QR po prawej zawiera Twój adres Bitcoin i może zeskanowany przez inną osobę.
			Naciśnij na kod QR żeby otrzymać jego większą wersje.
		</p>
		<p>
			Na środku ekranu wyświetlany jest stan Twojego konta.
			Wartość Twojego portfela pokazana jest też w jednej wybranej lokalnej walucie.
			Naciśnij na stan konta żeby wyświetliła się lista wszystkich lokalnych walut. Naciśnij na jedną z walut, żeby wybrać ją jako domyślną.
		</p>
		<p>
			Dół ekranu jest pokryty listą twoich transakcji, która na początku jest pusta.
			Transakcje w toku są dotąd podświetlone na szaro póki nie zostaną potwierdzone.
			Naciśnij na wejście żeby dodać adres wysyłającego lub odbiorcy do książki adresowej.
		</p>
		<p>
			Możesz wysłać lub zapytać o monety naciskając guziki na listwie menu.
			Więcej opcji jest dostępnych w menu opcji.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Przy pomocy tego dialogu, możesz wysłać prośbę o Bitcoiny do innej osoby, tak jakbyś wystawił jej rachunek do zapłacenia. Osoba ta powinna mieć zainstalowany Bitcoin Wallet.
		</p>
		<p>
			U góry, wpisz kwotę Bitcoin, o którą chcesz zapytać.
		</p>
		<p>
			Potem osoba wczyta wytworzony kod QR,
			albo Ty możesz wysłać rachunek za pomocą guzika Opublikuj na listwie menu.
			Odbiorca będzie musiał otworzyć Bitcoin URL zawarty w wysłanej wiadomości.
		</p>
		<p>
			Osoba, która otrzymała wysłane zapytanie otrzyma gotowy i wypełniony formularz wysyłania Bitcoinów.
			Jedyne co będzie musiała zrobić to potwierdzenie transakcji.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Zainicjowałeś proces wysyłania monet.
			Przyszedłeś tutaj przez główny ekran albo naciskając na Bitcoin URL w Twojej mobilnej przeglądarce.
		</p>
		<p>
			Wpisz adres Bitcoin na który ma wpłynąć zapłata.
			Wyświetlone zostaną podpowiedzi adresu z danych Twojej książki adresowej.
			Możesz też skanować kody QR z adresami Bitcoin albo zapytaniami Bitcoin naciskając guzik QR w menu.
		</p>
		<p>
			Poniżej widzisz ile Bitcoin możesz wydać w tym momencie.
			Rożnica ze stanem konta na głównym ekranie wynika z jeszcze nie potwierdzonych monet, które nie mogą jeszcze zostać wydane.
		</p>
		<p>
			Na dole wpisz kwotę do zapłacenia chcesz zaoferować.
		</p>
		<p>
			Możesz wpisać transakcje będąc offline.
			Transakcja zostanie wysłana przy następnym starcie aplikacji.
			Jeżeli chcesz żeby Twoja transakcja była wysłana jak najszybciej, upewnij się że jesteś połączony (np. z bezprzewodową siecią).
		</p>
		<p>
			Uwaga:
			Transakcja nie może być cofnięta!
			Zawsze sprawdź adres odbiorcy.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Pare słów o bezpieczeństwie twoich Bitcoin:</b>
		</p>
		<p>
			Bitcoin w Bitcoin Wallet są magazynowane na urządzeniu.
			<b>Jak zgubisz swoje urządzenie, zgubisz też swój portfel i Bitcoiny.</b>
			Zupełnie jak pieniądze w Twoim fizycznym portfelu.
		</p>
		<p>
			<b>Zanim odinstalujesz Bitcoin Wallet</b> (albo wymażesz dane aplikacji/wyczyścisz swoje urządzenie), <b>przetransferuj twoje Bitcoin na inny portfel</b>.
			Każdy pozostały Bitcoin będzie stracony.
		</p>
		<p>
			<b>Żadne transakcje nie mogą zostać cofnięte</b>.
			Jeżeli wyślesz swoje Bitcoiny, nie będzie już możliwości żeby je odzyskać, dopóki nie znasz odbiorcy, który musi godzić się na ich odesłanie.
		</p>
		<p>
			<b>Uważaj na swoje urządzenie Android!</b>
			Instaluje tylko aplikacje, którym ufasz.
			Złośliwe aplikacje mogą próbować ukraść Twój portfel.
		</p>
		<p>
			Utrzymuj niskie ryzyko!
			<b>Używaj Bitcoin Wallet do przetrzymywania jedynie małych ilości Bitcoin</b> do użytku codziennego.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>
