<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			I den övre vänstra delen av skärmen kan du se den Bitcoin adress som andra behöver för att kunna skicka Bitcoins till dig.
			Tryck med fingret på adressen för att skaffa dig en ny Bitcoin adress.
		</p>
		<p>
			QR koden till höger innehåller din Bitcoin adress och kan scannas av de som vill skicka dig Bitcoins.
			Tryck med fingret på QR koden så visas en större version av den.
		</p>
		<p>
			I mitten av skärmen visas plånbokens värde.
			Plånbokens värde visas också i en vald lokal valuta.
			Tryck med fingret på balansen så visas plånbokens värde i fler lokala valutor, och om du trycker på en av dem med fingret så blir det den nya valda valutan.
		</p>
		<p>
			Nedre delen av skärmen visar en lista med dina transaktioner, och från början är den naturligtvis tom.
			Väntande transaktioner är gråa tills de bekräftats.
			Tryck med fingret på en transaktion så kan du spara sändarens eller mottagarens adress till din adressbok.
			Dra med fingret åt vänster eller höger för att filtrera listan.
		</p>
		<p>
			Du kan sända eller ta emot Bitcoins genom att trycka med fingret på knapparna i aktivitetslistan.
			Fler val är möjliga i menyn.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Med denna dialog kan du ta emot Bitcoins från någon annan (som redan har Bitcoin Wallet installerad på sin telefon).
		</p>
		<p>
			Först anger du hur många Bitcoins du vill att de skickar.
		</p>
		<p>
			Sedan kan den andra personen scanna QR koden.
			Eller så använder du "Dela" knappen i aktivitetslistan för att skicka din uppmaning att skicka Bitcoins.
			Den andra personen behöver sedan bara klicka på den Bitcoin URL du skickat.
		</p>
		<p>
			Sedan kommer den andra personen att få se en dialogruta där alla fält redan är ifyllda.
			Om han eller hon sedan accapterar transaktionen så skickas Bitcoins till dig.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Du har påbörjat skickandet av Bitcoins.
			Du kom hit endera från huvudskärmen eller genom att klicka på en Bitcoin URL i din webbläsare.
		</p>
		<p>
			Ange först vilken Bitcoin adress du vill skicka till.
			Adressen kan automatiskt fyllas i om den börjar med någon av adresserna i din adressbok.
			Du kan också scanna en QR kod innehållande en Bitcoin adress, genom att trycka på QR knappen i aktivitetslistan.
		</p>
		<p>
			Sedan kan du se hur många Bitcoins du för tillfället kan skicka.
			Om det antalet skiljer sig från det som visas på huvudskärmen, så beror det på hittills obekräftade överföringar som du ännu inte får använda.
		</p>
		<p>
			Slutligen anger du hur många Bitcoins du vill skicka vill betalar.
		</p>
		<p>
			Du kan skapa en transaktion även om du inte är online.
			Den kommer att skickas nästa gång Bitcoin Wallet startas.
			Om du vill att en transaktion ska processas så fort som möjligt, se till att ha bra koppling till internet (exempelvis ett WLAN).
		</p>
		<p>
			Notera:
			Transaktioner kan inte stoppas!
			Kontrollera alltid den adress du skickar till.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Några ord om säkerhet och Bitcoins:</n>
		</p>
		<p>
			Dina Bitcoins i Bitcoin Wallet sparas på din Android telefon.
			<b>Om du tappar bort din telefon, så tappar du bort dina Bitcoins.</b>
			Precis som pengar i din vanliga plånbok.
		</p>
		<p>
			<b>Innan du avinstallerar Bitcoin Wallet</b> (eller tar bort appens data/rensar din telefon), <b>skicka dina Bitcoins till en annan plånbok</b>.
			Alla kvarvarande Bitcoins kommer att försvinna.
		</p>
		<p>
			<b>Transaktioner kan inte stoppas</b>.
			Efter att du skickat Bitcoins finns det inget sätt att få dem tillbaka, annat än om du vet vem mottagaren är, och han/hon skickar dem tillbaka.
		</p>
		<p>
			<b>Se till att skydda din telefon!</b>
			Installera endast appar du helt litar på.
			En elak app kan försöka stjäla din plånbok.
		</p>
		<p>
			Utsätt dig inte för onödig risk!
			<b>Använd bara Bitcoin Wallet med mindre belopp</b> för daglig användning.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>