<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			I den övre vänstra delen av skärmen kan du se den GroestlCoin adress som andra behöver för att kunna skicka GroestlCoins till dig.
			Tryck med fingret på adressen för att skaffa dig en ny GroestlCoin adress.
		</p>
		<p>
			QR koden till höger innehåller din GroestlCoin adress och kan scannas av de som vill skicka dig GroestlCoins.
			Tryck med fingret på QR koden så visas en större version av den.
		</p>
		<p>
			I mitten av skärmen visas plånbokens värde.
			Plånbokens värde visas också i en vald lokal valuta.
			Tryck med fingret på balansen så visas plånbokens värde i fler lokala valutor, och om du trycker på en av dem med fingret så blir det den nya valda valutan.
=======
			I den övre delen av skärmen visas ditt saldo i GroestlCoin samt värdet i en vald nationell valuta.
			Tryck för att lista nationella valutor, och välj en av valutorna för att visa den som standard.
		</p>
		<p>
			QR-koden till höger inehåller din GroestlCoinaddress och kan scannas av den som vill skicka GroestlCoin till dig.
			Tryck med fingret på QR-koden för att få en större version av den.
>>>>>>> origin/master
		</p>
		<p>
			Nedre delen av skärmen visar en lista med dina transaktioner, och från början är den naturligtvis tom.
			Pågående transaktioner är gråa tills de är bekräftande.
			Tryck med fingret på en transaktion så kan du spara avsändarens eller mottagarens adress till din adressbok.
			Dra med fingret åt vänster eller höger för att filtrera listan.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Du kan sända eller ta emot GroestlCoins genom att trycka med fingret på knapparna i aktivitetslistan.
=======
			Du kan skicka eller ta emot GroestlCoin genom att trycka på knapparna i aktivitetslistan.
>>>>>>> origin/master
			Fler val är möjliga i menyn.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Med denna dialog kan du ta emot GroestlCoins från någon annan (som redan har GroestlCoin Wallet installerad på sin telefon).
		</p>
		<p>
			Först anger du hur många GroestlCoins du vill att de skickar.
		</p>
		<p>
			Sedan kan den andra personen scanna QR koden.
			Eller så använder du "Dela" knappen i aktivitetslistan för att skicka din uppmaning att skicka GroestlCoins.
			Den andra personen behöver sedan bara klicka på den GroestlCoin URL du skickat.
		</p>
		<p>
			Sedan kommer den andra personen att få se en dialogruta där alla fält redan är ifyllda.
			Om han eller hon sedan accapterar transaktionen så skickas GroestlCoins till dig.
=======
			Med denna dialog kan du ta emot GroestlCoin från någon annan (som redan har GroestlCoin Wallet installerad på sin telefon).
		</p>
		<p>
			Först anger du hur många GroestlCoin du vill att de skickar.
		</p>
		<p>
			Sedan kan den andra personen scanna QR-koden.
			Eller så använder du \"Dela\" knappen i aktivitetslistan för att skicka din uppmaning att skicka GroestlCoin.
			Den andra personen behöver sedan bara klicka på den GroestlCoin-URL du skickat.
		</p>
		<p>
			Sedan kommer den andra personen att få se en dialogruta där alla fält redan är ifyllda.
			Om han eller hon sedan accapterar transaktionen så skickas GroestlCoin till dig.
>>>>>>> origin/master
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Du har påbörjat skickandet av GroestlCoins.
			Du kom hit endera från huvudskärmen eller genom att klicka på en GroestlCoin URL i din webbläsare.
=======
			Du har påbörjat skickandet av GroestlCoin.
			Du kom hit från huvudskärmen eller genom att klicka på en GroestlCoin-URL i din webbläsare.
>>>>>>> origin/master
		</p>
		<p>
			Ange först vilken GroestlCoin adress du vill skicka till.
			Adressen kan automatiskt fyllas i om den börjar med någon av adresserna i din adressbok.
<<<<<<< HEAD
			Du kan också scanna en QR kod innehållande en GroestlCoin adress, genom att trycka på QR knappen i aktivitetslistan.
		</p>
		<p>
			Sedan kan du se hur många GroestlCoins du för tillfället kan skicka.
			Om det antalet skiljer sig från det som visas på huvudskärmen, så beror det på hittills obekräftade överföringar som du ännu inte får använda.
		</p>
		<p>
			Slutligen anger du hur många GroestlCoins du vill skicka vill betalar.
		</p>
		<p>
			Du kan skapa en transaktion även om du inte är online.
			Den kommer att skickas nästa gång GroestlCoin Wallet startas.
			Om du vill att en transaktion ska processas så fort som möjligt, se till att ha bra koppling till internet (exempelvis ett WLAN).
=======
			Du kan också scanna en QR-kod innehållande en GroestlCoin-adress, genom att trycka på QR knappen i aktivitetslistan.
		</p>
		<p>
			Sedan kan du se hur många GroestlCoin du för tillfället kan skicka.
			Om det antalet skiljer sig från det som visas på huvudskärmen, så beror det på hittills obekräftade överföringar som du ännu inte får använda.
		</p>
		<p>
			Slutligen anger du hur många GroestlCoin du skicka.
		</p>
		<p>
			Du kan skapa en transaktion även om du inte är online.
			Den kommer att skickas nästa gång GroestlCoin Wallet startas.
			Om du vill att en transaktion ska hanteras så fort som möjligt, se till att ha bra uppkoppling till internet (exempelvis ett WLAN).
>>>>>>> origin/master
		</p>
		<p>
			Notera:
			Transaktioner kan inte stoppas!
			Kontrollera alltid adressen du skickar till.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			<b>Några ord om säkerhet och GroestlCoins:</n>
		</p>
		<p>
			Dina GroestlCoins i GroestlCoin Wallet sparas på din Android telefon.
			<b>Om du tappar bort din telefon, så tappar du bort dina GroestlCoins.</b>
			Precis som pengar i din vanliga plånbok.
		</p>
		<p>
			<b>Innan du avinstallerar GroestlCoin Wallet</b> (eller tar bort appens data/rensar din telefon), <b>skicka dina GroestlCoins till en annan plånbok</b>.
			Alla kvarvarande GroestlCoins kommer att försvinna.
		</p>
		<p>
			<b>Transaktioner kan inte stoppas</b>.
			Efter att du skickat GroestlCoins finns det inget sätt att få dem tillbaka, annat än om du vet vem mottagaren är, och han/hon skickar dem tillbaka.
=======
			<b>Några ord om säkerhet och GroestlCoin:</n>
		</p>
		<p>
			Dina GroestlCoin i GroestlCoin Wallet sparas på din Android telefon.
			<b>Om du tappar bort din telefon, så tappar du bort dina GroestlCoin.</b>
			Precis som pengar i din vanliga plånbok.
		</p>
		<p>
			<b>Innan du avinstallerar GroestlCoin Wallet</b> (eller tar bort appens data/rensar din telefon), <b>skicka dina GroestlCoin till en annan wallet</b>.
			Alla kvarvarande GroestlCoin kommer att försvinna.
		</p>
		<p>
			<b>Transaktioner kan inte stoppas</b>.
			Efter att du skickat GroestlCoin finns det inget sätt att få dem tillbaka, annat än om du vet vem mottagaren är, och han/hon skickar dem tillbaka.
>>>>>>> origin/master
		</p>
		<p>
			<b>Se till att skydda din telefon!</b>
			Installera endast appar du helt litar på.
			En elak app kan försöka stjäla din wallet.
		</p>
		<p>
			Utsätt dig inte för onödig risk!
			<b>Använd bara GroestlCoin Wallet med mindre belopp</b> för daglig användning.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
