<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

	<string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Den øverste venstre del af skærmen viser din valgte Bitcoin-adresse, som andre har brug for at vide for at sende
			dig Bitcoins.
			Berør for at ændre adresse.
		</p>
		<p>
			QR-koden til højre indeholder din bitcoin-adresse og kan scannes af en anden person.
			Berør QR-koden for at få en større version af den.
		</p>
		<p>
			I midten af skærmen vises din saldo.
			Din tegnebogs saldo vises også i en valgt lokal valutaenhed.
			Berør saldoen for at få vist en liste over alle lokale valutaenheder, og berør en af valutaerne for at vælge den
			som standard.
		</p>
		<p>
			Bunden af skærmen indeholder din transaktionsliste, som i begyndelsen er tom.
			Ventende transaktioner er grå, indtil de er bekræftet.
			Berør en linie for at føje afsenderens eller modtagerens adresse til adressebogen.
			Swipe venstre eller højre for at anvende filtre på listen.
		</p>
		<p>
			Du kan sende eller forespørge mønter ved at berøre knapperne i action-bjælken.
			Flere indstillinger kan findes i menuen Opsætning.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Ved at bruge denne dialog kan du forespørge mønter fra en anden person (som allerede skal have installeret Bitcoin Wallet).
		</p>
		<p>
			First kan du indtaste et antal Bitcoins til forespørgslen.
		</p>
		<p>
			Bagefter får du enten QR-koden scannet af den anden person,
			eller du kan sende din forespørgsel til en person over længere afstand med Del-knappen i action-bjælken.
			Den anden person skal klikke på Bitcoin-URL\'en.
		</p>
		<p>
			Den anden person vil præsenteres for en dialog for afsendelse af mønter med alle felter forudfyldt.
			Hvis hun accepterer, er alt hun behøver at gøre, at sende betalingen.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Du har startet processen for at sende mønter.
			Du kom hertil enten via hovedsskærmen eller ved at klikke på en Bitcoin-URL i din molbilbrowser.
		</p>
		<p>
			Først skriver du den Bitcoin-adresse, du vil betale til.
			Adressen vil autoudfyldes ud fra kendte indgange i din adressebog.
			Du kan også scanne QR-koder med Bitcoin-adresser eller Bitcoin-forespørgsler ved at klikke på QR-knappen i action-bjælken.
		</p>
		<p>
			Dernæst kan du se, hvor mange Bitcoins du kan bruge i øjeblikket.
			En evt. difference til saldoen fra hovedskærmen er stadig ubekræftet og kan dermed ikke bruges.
		</p>
		<p>
			Til sidst skrives beløbet, der skal betales.
		</p>
		<p>
			Du kan indtaste et beløb, mens du er offline.
			Det vil blive sendt, næste gang Bitcoin Wallet genstartes.
			Hvis du vil have, at en betaling går igennem så hurtigt som muligt, så vær sikker på, at du er ordentligt forbundet (dvs. på et WLAN).
		</p>
		<p>
			Bemærk:
			Betalinger kan ikke fortrydes!
			Tjek altid modtageradressen.
		</p>
	]]>
	</string>
	<string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Vigtige bemærkninger om sikkerhed:</b>
		</p>
		<p>
			Bitcoins gemmes på enheden.
			<b>Hvis du mister den, mister du dine Bitcoins.</b>
		</p>
		<p>
			Dette betyder, at du er nødt til at <b>sikkerhedskopiere din tegnebog</b>!
			Brug funktionen for sikkerhedskopiering i appen for dette, frem for en tredjepartsapp til sikkerhedskopiering.
			Opbevar din sikkerhedskopi sikkert og husk kodeordet.
		</p>
		<p>
			<b>Før afinstallering</b> (eller sletning af appdata/nulstilling af enheden til fabriksindstillinger), <b>overfør dine Bitcoins til en anden tegnebog</b>.
			Tilbageværende Bitcoins mistes.
		</p>
		<p>
			<b>Betalinger kan ikke fortrydes</b>.
			Hvis du sender dine Bitcoins ud i det blå, er der stort set ingen måde at få dem tilbage.
		</p>
		<p>
			<b>Opbevar din mobile enhed sikkert!</b>
			Udfør ikke root på enheden.
			Installér kun apps, du stoler fuldstændigt på.
			Ondsindede apps kan være ude på at stjæle din tegnebog.
		</p>
		<p>
			Hold risikoen lav!
			<b>Brug kun med små beløb</b> til daglig brug.
		</p>
	]]>
	</string>

</resources>