<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Den øverste venstre del af skærmen viser din saldo i bitcoin og en selvvalgt national valuta.
			Berør dér for at få vist en liste over nationale valutaer, og berør én af disse valutaer for at vælge den som standard.
		</p>
		<p>
			QR-koden til højre indeholder din bitcoin-adresse og kan bruges af andre til skanning.
			Berør QR-koden for at få vist en større version af den.
		</p>
		<p>
			Bunden af skærmen indeholder din transaktionsliste, som i begyndelsen er tom.
			Afventende betalinger vises i grå, indtil de er bekræftede.
			Berør en transaktion i listen for at føje afsenderen eller modtagerens adresse til adressebogen.
		</p>
		<p>
			Du kan sende eller anmode om bitcoin ved at berøre knapperne i handlingsbjælken.
			Flere indstillinger er tilgængelige i menuen Indstillinger.
		</p>
	]]>
    </string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Ved hjælp af denne dialogskærm kan du anmode om bitcoin hos en anden person (som allerede bør have Bitcoin Wallet installeret).
		</p>
		<p>
			Først kan du indtaste et beløb, du vil anmode om.
		</p>
		<p>
			Derefter kan du enten lade den anden person skanne den genererede QR-kode, eller du kan sende din anmodning til en person længere væk ved hjælp af delingsknappen i handlingsbjælken.
			Den anden person skal da klikke på Bitcoin-URLen.
		</p>
		<p>
			Uanset hvordan, vil den anden person få vist en skærm/vindue til afsendelse af bitcoins med alle felterne forudfyldt.
			Hvis hun accepterer, skal hun blot afsende betalingen.
		</p>
	]]>
    </string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Du har startet handlingen, der afsender bitcoin.
			Du ankom hertil enten via hovedskærmen eller ved at klikke på en Bitcoin-URL i din mobile browser.
		</p>
		<p>
			Først indtaster du Bitcoin-adressen, der skal betales til.
			Adressen vil automatisk skrives færdig ud fra adresser i din adressebog.
			Du kan også skanne QR-koder med Bitcoin-adresser eller Bitcoin-anmodninger ved at klikke på QR-knappen i handlingsbjælken.
		</p>
		<p>
			Derefter kan du se, hvor mange bitcoin du i øjeblikket kan bruge.
			En eventuel forskel fra saldoen på hovedskærmen er stadig ubekræftede bitcoin, som derfor ikke kan bruges endnu.
		</p>
		<p>
			Til sidst indtaster du det beløb, du vil betale.
		</p>
		<p>
			Du kan indtaste en betaling, mens du er offline.
			Den vil blive sendt, næste gang Bitcoin Wallet genstartes.
			Hvis du vil være sikker på, at en betaling bliver behandlet så hurtigt som muligt, så sørg for at du har en god forbindelse (dvs. på et trådløst netværk).
		</p>
		<p>
			Bemærk:
			Betalinger kan ikke trækkes tilbage!
			Kontrollér altid modtageradressen.
		</p>
	]]>
    </string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Vigtige sikkerhedsnoter:</b>
		</p>
		<p>
			Der er gemt bitcoin på enheden.
			<b>Hvis du mister den, mister du dine bitcoin.</b>
		</p>
		<p>
			Dette betyder, at du er nødt til at <b>sikkerhedskopiere din tegnebog</b>!
			Brug den indbyggede funktion til dette, ikke en sikkerhedskopieringsapp fra tredjepart.
			Opbevar din sikkerhedskopi sikkert og glem ikke adgangskoden.
		</p>
		<p>
			<b>Før du afinstallerer app\'en</b> (eller sletter app\'ens data/nulstiller din enhed), <b>skal du overføre dine bitcoin til en anden tegnebog</b>.
			Tilbageværende bitcoin vil gå tabt.
		</p>
		<p>
			<b>Betalinger kan ikke trækkes tilbage</b>.
			Hvis du sender dine bitcoin ud i \"intetheden\", er der stort set ingen måde at få dem tilbage.
		</p>
		<p>
			<b>Opbevar din mobile enhed sikkert!</b>
			Lad være med at root\'e din enhed.
			Installér kun apps, du stoler fuldt ud på.
			Ondsindede apps kan potentielt prøve at stjæle din tegnebog.
		</p>
		<p>
			Hold risikoen lav!
			<b>Brug kun til små beløb</b> til daglig brug.
		</p>
	]]>
    </string>
</resources>
