<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Ruudun vasemmassa ylänurkassa näkyy sinun valittu GroestlCoin-osoite, joka muiden täytyy tietää lähettääkseen sinulle GroestlCoineja.
			Napsauta vaihtaaksesi osoitetta.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			QR koodi oikealla sisältää GroestlCoin-osoitteesi, jonka toinen osapuoli voi skannata.
			Napsauta QR koodia saadaksesi suuremman kuvan siitä.
=======
			QR-koodi oikealla sisältää GroestlCoin-osoitteesi, jonka toinen osapuoli voi skannata.
			Napsauta QR-koodia saadaksesi suuremman kuvan siitä.
>>>>>>> origin/master
		</p>
		<p>
			Ruudun keskellä näkyy saldosi.
			Lompakkosi arvo näkyy myös yhdellä valitulla paikallisella rahayksiköllä.
			Napsauta saldoa saadaksesi listan kaikista paikallisista rahayksiköistä. Napsauta yhtä rahayksikköä asettaaksesi sen vakiovaluutaksi.
		</p>
		<p>
			Ruudun alareuna sisältää tilitapahtumat, mutta se näyttää tyhjää aluksi.
			Vireillä olevat tapahtumat näkyy harmaana, kunnes ne vahvistetaan.
			Napsauta yhtä tapahtumaa lisätäksesi lähettäjän tai vastaanottajan osoitteen osoitekirjaasi.
			Vetäise oikealle tai vasemmalle asettaaksesi suodattimia listaan.
		</p>
		<p>
			Voit lähettää tai pyytää GroestlCoineja napsauttamalla näppäimiä toimintapalkissa.
			Lisää valintoja löydät asetukset -valikosta.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Käyttämällä tätä dialogia, voit pyytää GroestlCoineja toiselta henkilöltä, jolla pitäisi jo olla GroestlCoin Wallet asennettuna.
		</p>
		<p>
			Ensiksi, voit syöttää jonkun määrän GroestlCoineja, joita pyydät.
		</p>
		<p>
			Sen jälkeen jonkun toisen on skannattava luotu QR koodi.
			Tai voit lähettää pyynnön etäiselle henkilölle \'jaa\' näppäimellä toimintapalkissa.
			Toisen henkilön täytyy napsauttaa GroestlCoin-URL-osoitetta.
			
		</p>
		<p>
			Joka tapauksessa toiselle henkilölle esitetään dialogi GroestlCoinien lähettämisestä, jossa kaikki kentät on jo täytetty.
			Jos hän hyväksyy sen, hänen täytyy vain lähettää maksu.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Olet käynnistänyt GroestlCoinien lähetysprosessin.
			Päädyit tänne joko päänäkymän kautta tai napsauttamalla GroestlCoin-URL-osoitetta mobiiliselaimellasi.
		</p>
		<p>
			Ensiksi syötät GroestlCoin-osoitteen, jonne on maksettava.
			Osoite tulee automaattisesti loppuunkirjoitetuksi tallennetuista tiedoista osoitekirjasta.
<<<<<<< HEAD
			Voit myös skannata QR koodeja, joissa on GroestlCoin osoite tai GroestlCoin pyyntöjä napsauttamalla QR näppäintä toimintavalikossa.
		</p>
		<p>
			Seuraavaksi näet, kuinka paljon sinulla on GroestlCoineja käytettävissä tällä hetkellä.
=======
			Voit myös skannata QR-koodeja, joissa on GroestlCoin osoite tai GroestlCoin pyyntöjä napsauttamalla QR-näppäintä toimintavalikossa.
		</p>
		<p>
			Seuraavaksi näet kuinka paljon sinulla on GroestlCoineja käytettävissä tällä hetkellä.
>>>>>>> origin/master
			Muutos päänäkymän saldoon ei ole vielä vahvistettu, eikä niitä rahoja voi vielä käyttää.
		</p>
		<p>
			Lopuksi ilmoitat maksettavan summan.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Voit asettaa maksun olematta verkossa, eli ollessasi offline.
			Se lähetetään käynnistäessäsi GroestlCoin Wallet:in uudestaan seuraavan kerran.
=======
			Voit asettaa maksun olematta verkossa, eli ollessasi offlinessa.
			Se lähetetään käynnistäessäsi GroestlCoin Wallet:in uudestaan seuraavan kerran.
>>>>>>> origin/master
			Jos haluat maksun menevän mahdollisimman nopeasti, varmista, että sinulla on hyvä yhteys (kuten WLAN).
		</p>
		<p>
			Huomio:
			Maksuja ei voi peruuttaa!
			Aina varmista vastaanottajan osoite!
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Tärkeitä turvallisuus huomioita:</b>
		</p>
		<p>
			GroestlCoinit sijaitsevat laitteessasi.
			<b>Jos hukkaat sen, menetät GroestlCoinisi.</b>
		</p>
		<p>
			Tämä tarkoittaa, että <b>sinun on varmuuskopioitava lompakkosi</b>!
			Käytä sovelluksessa olevaa varmuuskopiointitoimintoa 3. osapuolen sovelluksen sijaan.
			Pidä varmuuskopiosi turvassa ja muista salasana.
		</p>
		<p>
			<b>Ennen poistamista</b> (tai ennen sovellusdatan poistamista/laitteen tyhjentämistä), <b>siirrä GroestlCoinisi toiseen lompakkoon</b>.
			Jäljelle jäävät GroestlCoinit katoavat.
		</p>
		<p>
			<b>Maksuja ei voi peruuttaa</b>.
			Jos lähetät GroestlCoinisi tyhjyyteen, ei ole käytännössä mitään keinoa saada niitä takaisin.
		</p>
		<p>
			<b>Pidä mobiililaitteesi turvassa!</b>
			Älä hanki pääkäyttäjän oikeuksia (root).
			Asenna vain sovelluksia, joihin luotat.
			Ei-kunnolliset sovellukset voivat yrittää varastaa lompakkosi.
		</p>
		<p>
			Älä tee suuria riskejä!
			<b>Käytä vain pieniä summia varten</b> päiväkäytössä.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
