<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Ylempi vasen osa näytöstä näyttää saldosi Bitcoineissa ja yhden valitusta valtiollisesta valuutasta.
			Napauta siirtyäksesi valtiollisten valuuttojen listaan sekä napauta yhtä valuutoista valitaksesi sen oletetuksi.
		</p>
		<p>
			QR-koodi oikealla sisältää bitcoin-osoitteesi ja sitä voidaan käyttää toisen osapuolen skannattavaksi.
			Napauta QR-koodia jotta saat siitä suurempikokoisen version.
		</p>
		<p>
			Näytön alaosan käyttää rahansiirtojen lista, joka on tyhjä alussa.
			Odottavat rahansiirrot ovat merkitty harmaiksi kunnes ne ovat vahvistettu.
			Napauta merkintää lisätäksesi lähettäjien tai vastaanottajien osoitteita osoitekirjaan.
		</p>
		<p>
			Voit lähettää tai pyytää kolikoita napauttamalla painikkeita toimintopalkissa.
			Lisää asetuksia on saatavilla asetusvalikossa.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Käyttämällä tätä dialogia, voit pyytää bitcoineja toiselta henkilöltä, jolla pitäisi jo olla Bitcoin Wallet asennettuna.
		</p>
		<p>
			Ensiksi, voit syöttää jonkun määrän bitcoineja, joita pyydät.
		</p>
		<p>
			Sen jälkeen jonkun toisen on skannattava luotu QR koodi.
			Tai voit lähettää pyynnön etäiselle henkilölle \'jaa\' näppäimellä toimintapalkissa.
			Toisen henkilön täytyy napsauttaa bitcoin-URL-osoitetta.
			
		</p>
		<p>
			Joka tapauksessa toiselle henkilölle esitetään dialogi bitcoinien lähettämisestä, jossa kaikki kentät on jo täytetty.
			Jos hän hyväksyy sen, hänen täytyy vain lähettää maksu.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Olet käynnistänyt bitcoinien lähetysprosessin.
			Päädyit tänne joko päänäkymän kautta tai napsauttamalla bitcoin-URL-osoitetta mobiiliselaimellasi.
		</p>
		<p>
			Ensiksi syötät bitcoin-osoitteen, jonne on maksettava.
			Osoite tulee automaattisesti loppuunkirjoitetuksi tallennetuista tiedoista osoitekirjasta.
			Voit myös skannata QR-koodeja, joissa on bitcoin osoite tai bitcoin pyyntöjä napsauttamalla QR-näppäintä toimintavalikossa.
		</p>
		<p>
			Seuraavaksi näet kuinka paljon sinulla on bitcoineja käytettävissä tällä hetkellä.
			Muutos päänäkymän saldoon ei ole vielä vahvistettu, eikä niitä rahoja voi vielä käyttää.
		</p>
		<p>
			Lopuksi ilmoitat maksettavan summan.
		</p>
		<p>
			Voit asettaa maksun olematta verkossa, eli ollessasi offlinessa.
			Se lähetetään käynnistäessäsi Bitcoin Wallet:in uudestaan seuraavan kerran.
			Jos haluat maksun menevän mahdollisimman nopeasti, varmista, että sinulla on hyvä yhteys (kuten WLAN).
		</p>
		<p>
			Huomio:
			Maksuja ei voi peruuttaa!
			Aina varmista vastaanottajan osoite!
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Tärkeitä turvallisuus huomioita:</b>
		</p>
		<p>
			Bitcoinit sijaitsevat laitteessasi.
			<b>Jos hukkaat sen, menetät bitcoinisi.</b>
		</p>
		<p>
			Tämä tarkoittaa, että <b>sinun on varmuuskopioitava lompakkosi</b>!
			Käytä sovelluksessa olevaa varmuuskopiointitoimintoa 3. osapuolen sovelluksen sijaan.
			Pidä varmuuskopiosi turvassa ja muista salasana.
		</p>
		<p>
			<b>Ennen poistamista</b> (tai ennen sovellusdatan poistamista/laitteen tyhjentämistä), <b>siirrä bitcoinisi toiseen lompakkoon</b>.
			Jäljelle jäävät bitcoinit katoavat.
		</p>
		<p>
			<b>Maksuja ei voi peruuttaa</b>.
			Jos lähetät bitcoinisi tyhjyyteen, ei ole käytännössä mitään keinoa saada niitä takaisin.
		</p>
		<p>
			<b>Pidä mobiililaitteesi turvassa!</b>
			Älä hanki pääkäyttäjän oikeuksia (root).
			Asenna vain sovelluksia, joihin luotat.
			Ei-kunnolliset sovellukset voivat yrittää varastaa lompakkosi.
		</p>
		<p>
			Älä tee suuria riskejä!
			<b>Käytä vain pieniä summia varten</b> päiväkäytössä.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
