<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Στο άνω αριστερό μέρος της οθόνης εμφανίζεται η επιλεγμένη διεύθυνση Litecoin σας που άλλοι χρήστες πρέπει να ξέρουν για να σας στείλουμε Litecoins.
			Πατήστε για να αλλάξετε τη διεύθυνση.
		</p>
		<p>
			Ο κώδικας QR στα δεξιά περιέχει τη διεύθυνση litecoin σας και μπορεί να χρησιμοποιηθεί για τη σάρωση από κάποιον τρίτο.
			Πατήστε τον QR κώδικα για να πάρετε μια μεγενθυμένη εκδοχή του.
		</p>
		<p>
			Στη μέση της οθόνης, εμφανίζεται το υπόλοιπό σας.
			Η αξία του πορτοφολιού σας φαίνεται επίσης σε ένα επιλεγμένα τοπικό νόμισμα.
			Πατήστε στην ισορροπία για να εμφανιστεί λίστα με όλα τα τοπικά νομίσματα, και πατήστε σε ένα από τα νομίσματα για να το επιλέξετε ως προεπιλογή.
		</p>
		<p>
			Στο κάτω μέρος της οθόνης μπορείτε να δείτε τη λίστα των συναλλαγών σας, η οποία είναι κενή στην αρχή.
			Οι εκκρεμείς συναλλαγές εμφανίζονται γκριζαρισμένες έως ότου επιβεβαιωθούν.
			Πατήστε σε μία φόρμα για να προσθέσετε τους αποστολείς ή παραλήπτες διεύθυνση στο βιβλίο διευθύνσεων.
			Swipe αριστερά ή δεξιά για να εφαρμόσετε ένα φίλτρο στη λίστα.
		</p>
		<p>
			Μπορείτε να στείλετε ή να ζητήσετε κέρματα πατώντας τα κουμπιά στη γραμμή δράση.
			Περισσότερες επιλογές είναι διαθέσιμες στο μενού επιλογών.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Χρησιμοποιώντας αυτό το πλαίσιο διαλόγου, μπορείτε να ζητήσετε νομίσματα από έναν άλλο χρήστη (που θα έπρεπε ήδη να εγκατασταθεί Litecoin Wallet).
		</p>
		<p>
			Αρχικά, εισάγετε το ζητούμενο ποσό των Litecoins.
		</p>
		<p>
			Στη συνέχεια, μπορείτε να ζητήσετε από τον άλλο χρήστη να σαρώσει το παραγόμενο QR κώδικα.
			Εναλλακτικά, μπορείτε να στείλετε την αίτησή σας σε ένα χρήστη με το κουμπί \'share\' στη γραμμή δράσης.
			Το άλλο άτομο θα πρέπει να κάνετε κλικ στη διεύθυνση URL Litecoin.
		</p>
		<p>
			Είτε έτσι είτε αλλιώς, στο άλλο πρόσωπο θα παρουσιαστεί ένα παράθυρο διαλόγου για την αποστολή κερμάτων με όλα τα πεδία προσυμπληρωμένα.
			Εάν ο χρήστης αποδέχτεί, το μόνο που χρειάζεται που κάνει είναι να στείλει τη συναλλαγή.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Έχετε ξεκινήσει τον διαδικασία αποστολής κερμάτων. Ήρθατε εδώ, είτε μέσα από την κύρια οθόνη ή κάνοντας κλικ σε ένα URL Litecoin στο browser του κινητού σας.
		</p>
		<p>
			Πρώτον, εισάγετε το Litecoin διεύθυνση του παραλήπτη. Η διεύθυνση θα συμπληρωθεί αυτόματα από τις υπάρχουσες καταχωρίσεις στο βιβλίο διευθύνσεών σας. Μπορείτε επίσης να σαρώσετε QR κωδικούς με διευθύνσεις Litecoin ή αιτήσεων Litecoin πατώντας το κουμπί QR στη γραμμή δράσης.
		</p>
		<p>
			Στη συνέχεια, μπορείτε να δείτε πόσα Litecoins μπορείτε να ξοδεψετε. Οποιαδήποτε διαφορά με το υπόλοιπο από την κύρια οθόνη είναι ακόμη ανεπιβεβαίωτη και δεν μπορεί κατά συνέπεια ακόμα να ξοδευτεί.
		</p>
		<p>
			Τελευταία, εισάγετε το ποσό που πρέπει να καταβληθεί.
		</p>
		<p>
			Μπορείτε να εισάγετε μια συναλλαγή χωρίς να είναι συνδεδεμένος. Θα σταλεί στην επόμενη επανεκκίνηση του Litecoin Wallet.
			Αν θέλετε μια συναλλαγή να ολοκληρωθεί όσο το δυνατόν γρηγορότερα, βεβαιωθείτε ότι είστε συνδεδεμένοι (δηλαδή σε ένα WLAN).
		</p>
		<p>
			Σημείωση:
			Οι συναλλαγές που δεν μπορούν να αναιρεθούν! Πάντα να ελέγχετε τον διεύθυνση του παραλήπτη.
		</p>
]]>
    </string>
    <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p><b>Λίγα λόγια για την ασφάλεια των Litecoins σας:</b></p>
        <p>
            α Litecoins στο το Litecoin Wallet είναι αποθηκευμένα στη συσκευή.
            <b>Αν χάσετε τη συσκευή σας, θα χάσετε τα Litecoins σας.</b>
            Ακριβώς όπως τα χρήματα στο πραγματικό πορτοφόλι σας.
        </p>
        <p>
            <b>Πριν από την απεγκατάσταση του το Litecoin Wallet</b> (εκκαθάριση δεδομένα εφαρμογής), <b>θα πρέπει να μεταφέρετε Litecoins σας σε άλλο λογαριασμό</b>.
            Τυχόν υπόλοιπα Litecoins θα χαθούν.
        </p>
        <p>
            Οι συναλλαγές δεν μπορoούν να αναιρεθούν. Εάν στείλετε Litecoins στο κενό, δεν υπάρχει τρόπος να τα πάρουν πίσω, εκτός αν γνωρίζετε τον παραλήπτη και είναι πρόθυμος να τα στείλει πίσω.
        </p>
        <p>
            <b>Κρατήστε ασφαλή την Android συσκευή σας! Να εγκαταστάτε μόνο εφαρμογές που εμπιστεύεστε πλήρως. Κακόβουλες εφαρμογές θα μπορούσε να προσπαθήσουν να κλέψουν το πορτοφόλι σας.
        </p>
        <p>
            Κρατήστε τον κίνδυνο χαμηλά!
            Χρησιμοποιήστε το Litecoin Wallet μόνο με μικρά ποσά για ημερήσια χρήση.
        </p>
        <p><b>DISCLAIMER OF WARRANTY</b></p>
        <p>The developers of this app use their best efforts to improve its functionality and security. That being said, Litecoin (like Bitcoin) is experimental software with source fully available to the public.</p>
        <span style=\"font-family: monospace\">THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
THE SOFTWARE.</span>
]]>
    </string>
</resources>
