<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			O canto superior esquerdo da tela exibe o seu saldo da sua carteira.
			Toque para ver as listas das moedas nacionais, e toque em uma delas para selecioná-la como padrão.
		</p>
		<p>
			O código QR à direita contém o seu endereço bitcoin e pode ser usado para ser lido por outro dispositivo.
			Toque no código QR para ampliá-lo.
		</p>
		<p>
			A parte inferior da tela é preenchida com sua lista de transações, que está vazia no início.
			Transações pendentes são exibidas na cor cinza até que sejam confirmadas.
			Toque em uma transação para adicionar o endereço de remetentes ou destinatários para o livro de endereços.
		</p>
		<p>
			Você pode enviar ou solicitar bitcoins tocando os botões na barra de ações.
			Mais opções estão disponíveis no menu de opções.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Usando essa tela, você consegue solicitar bitcoins para outra pessoa (que também já tenha instalado uma carteira Bitcoin).
		</p>
		<p>
			Primeiro, você pode opcionalmente inserir uma quantidade de Bitcoins a ser solicitada.
		</p>
		<p>
			Um código QR será gerado e ele deve ser escaneado pela outra pessoa.
			Você também pode enviar sua solicitação para uma pessoa remotamente, usando o botão compartilhar na barra de ações.
			A outra pessoa deverá clicar na Bitcoin URL.
		</p>
		<p>
			A solicitação irá mostrar para a outra pessoa uma caixa de diálogo para o envio de bitcoins com todos os campos pré-preenchidos.
			Se ela concordar com o valor, tudo o que ela precisa fazer é enviar o pagamento.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Você iniciou o processo de envio de moedas.
			Você veio aqui, quer através da tela principal ou clicando em uma URL Bitcoin no seu nabegador mobile.
		</p>
		<p>
			Primeiro insira o endereço Bitcoin para o qual quer realizar o pagamento.
			O endereço será completado automaticamente através de entradas conhecidas em seu catálogo de endereços.
			Você também pode escanear QR codes com endereços Bitcoin ou requisitar pressionando o botão QR na barra de ações.
		</p>
		<p>
			Em seguida, você pode ver quantas Bitcoins você pode gasta no momento.
			Qualquer diferença para o saldo da tela principal ainda não está confirmado e pode ainda não ser gasto.
		</p>
		<p>
			Por último, você digite a quantia a pagar.
		</p>
		<p>
			Você pode inserir um pagamento estando offline.
			Ele será enviado na próxima reinicialização do Bitcoin Wallet.
			Se você quer que um pagamento seja processado o mais rápido possível, certifique-se que você está bem conectado (i.e. em uma WLAN).
		</p>
		<p>
			Nota:
			Pagamentos são irreversíveis.
			Sempre cheque o endereço de destino.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Notas importantes sobre segurança:</b>
		</p>
		<p>
			Bitcoins são armazenadas no dispositivo.
			<b>Se você o perder, também perde suas Bitcoins.</b>
		</p>
		<p>
			Isso significa que você tem que fazer um <b>back up de sua carteira</b>!
			Utilize o recurso de backup in-app para isso, ao invés de um aplicativo de backup de terceiros.
			Mantenha o seu backup seguro e lembre a senha.
		</p>
		<p>
			<b>Antes de Instalar</b> (ou limpar as informações do app ou realizar um reset em seu dispositivo), <b>transfira seus Bitcoins para outra carteira</b>.
			Bitcoins restantes serão perdidas.
		</p>
		<p>
			<b>Pagamentos são irreversíveis</b>.
			Se você enviar seus Bitcoins no vazio, não há quase nenhuma maneira de obtê-los de volta.
		</p>
		<p>
			<b>Mantenha o seu dispositivo mobile seguro!</b>
			Não faça root em seu dispositivo.
			Não instale aplicativos que não confia.
			Aplicativos maliciosos podem tentar roubar sua carteira.
		</p>
		<p>
			Mantenha o risco baixo.
			<b>Use com pequenas quantias</b> por dia de uso.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
