<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			У верхній лівій частині екрану показується Bitcoin-адреса, яку потрібно знати іншим людям для відправки вам Bitcoin-монет.
			Торкніться для зміни адреси.
		</p>
		<p>
			QR-код справа містить ту саму адресу у вигляді зображення, яке інші можуть сканувати.
			Натисніть на QR-код щоб його збільшити.
		</p>
		<p>
			По середині екрану показується ваш баланс.
			Трохи нижче можна побачити значення балансу в вибраній локальній валюті.
			Щоб вибрати іншу валюту, натисніть на значення балансу, далі торкніться потрібної.
		</p>
		<p>
			Низ екрану містить список ваших транзакцій, на початку він порожній.
			Непідтверджені транзакції мають сірий колір, доки не будуть підтверджені.
			Торкніться одного елемента для додавання відправника або отримувача в контакти.
		</p>
		<p>
			Ви можете відправляти або просити монети, використовуючи кнопку в панелі дій.
			Більше дій доступно з меню.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			З допомогою цього діалогу ви можете попросити монет в іншого користувача Bitcoin Wallet.
		</p>
		<p>
			Спершу ви можете ввести суму яку просите, або залиште поле порожнім, щоб суму визначив відправник.
		</p>
		<p>
			Далі, відправник сканує показаний на екрані QR-код, або ви відправляєте йому свій запит за допомогою кнопки «поділитись» в панели дій, тоді відправник повинен буде клацнути на отриманий Bitcoin URL.
		</p>
		<p>
			В будь якому випадку перед відправником з\'явиться діалог відправки монет, в якому всі форми будуть вже заповнені.
			Для виконання транзакції буде достатньо просто її підтвердити.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Ви ініціювали процес відправки монет.
			Ви потрапили сюди з головного вікна, або через Bitcoin URL з вашого браузера.
		</p>
		<p>
			Спершу ви вводите Bitcoin-адресу отримувача.
			Ця адреса буде автоматично заповнена з адресної книги.
			Також ви можете отримати адресу через сканування QR-коду, натиснувши кнопку QR в панелі дій.
			Для цього вам потрібно встановити сканер QR-кодів.
		</p>
		<p>
			Далі ви побачите скільки Bitcoin-монет ви можете витратити на даний момент.
			Різниця з балансом в головному вікні обумовлена тим, що деякі платежі ще не підтверджені, і тому отримані кошти поки що не можна витратити.
		</p>
		<p>
			В кінці ви вводите суму платежу.
		</p>
		<p>
			Ви можете задати транзакцію навіть в офлайні.
			Вона буде відправлена при наступному запуску Bitcoin Гаманця.
			Якщо ви бажаєте, щоб транзакція була проведена як найшвидше, впевніться в наявності стабільного підключення до інтернету (наприклад, за допомогою Wi-Fi).
		</p>
		<p>
			Увага:
			Транзакції не можна скасувати!
			Обов\'язково перевіряйте адрес отримувача.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Кілька слів про безпеку ваших Bitcoin-монет:</b>
		</p>
		<p>
			Монети в Bitcoin Гаманці зберігаються безпосередньо на пристрої.
			<b>Якщо ви загубите ваш пристрій, ви втратите ваші Bitcoin-монети.</b>
			Так як гроші у фізичному гаманці.
		</p>
		<p>
			<b>Перш чим видалити Bitcoin Гаманець</b> (або очистити дані додатка, чи всього пристрою), <b>відправте свої монети на інший гаманець</b>.
			Всі Bitcoin-монети які залишаться будуть втрачені.
		</p>
		<p>
			<b> Транзакції не можна скасовувати</b>.
			Якщо ви відправили свої Bitcoin-монети, їх не можна повернути, якщо тільки ви не знаєте отримувача, і він не захоче відправити їх назад.
		</p>
		<p>
			<b>Зберігайте ваш Android пристрій в безпеці!</b> Встановлюйте тільки ті додатки, яким повністю довіряєте.
			Деякі додатки можуть спробувати вкрасти ваш гаманець.
		</p>
		<p>
			Не ризикуйте!
			<b>Використовуйте Bitcoin Wallet для малих сум</b> для використанняя на протязі дня.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
