<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Верхняя левая часть экрана отображает ваш баланс в биткоинах и выбранной национальной валюте.
			Нажмите для перехода к списку национальных валют, после чего нажмите на валюту для установки её по умолчанию.
		</p>
		<p>
			QR-код справа содержит ваш биткоин-адрес и может быть отсканирован для отправки вам средств.
			Нажмите на QR-код для получения более крупного варианта.
		</p>
		<p>
			Низ экрана содержит список ваших транзакций, изначально он пуст.
			Незавершённые транзакции показываются серым, пока они не будут подтверждены.
			Нажмите на запись, чтобы добавить адреса отправителей или получателей в адресную книгу.
		</p>
		<p>
			Вы можете отправлять или запрашивать монеты, нажимая кнопки на панели действий.
			Другие параметры доступны в меню опций.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			С помощью этого диалога Вы можете запросить монет у другого пользователя Bitcoin Wallet.
		</p>
		<p>
			Сперва Вы можете ввести запрашиваемую сумму, или оставить поле нетронутым, чтобы сумму определил отправитель.
		</p>
		<p>
			Затем, либо отправитель сканирует отображаемый на экране QR-код, либо Вы отправляете ему свой запрос с помощью кнопки Поделиться в панели действий, тогда отправитель должен будет кликнуть на полученный Bitcoin URL.
		</p>
		<p>
			В любом случае перед отправителем предстанет диалог отправки монет, в котором все поля будут уже заполнены.
			Для совершения транзакции будет достаточно просто её подтвердить.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Вы инициировали процесс отправки монет.
			Вы попали сюда либо из главного окна, либо посредством нажатия на Bitcoin URL в Вашем мобильном браузере.
		</p>
		<p>
			Сперва Вы вводите Bitcoin-адрес получателя.
			Этот адрес будет автоматически заполнен из адресной книги.
			Также Вы можете получить адрес сканированием QR-кода, нажав кнопку QR в панели действий.
			Для этого Вам требуется заранее установить сканер QR-кодов.
		</p>
		<p>
			Затем вы можете видеть сколько Bitcoin-монет Вы можете тратить на данный момент.
			Разница с балансом в главном окне обусловлена тем, что некоторые платежи ещё не были подтверждены, и потому полученные средства ещё пока не могут быть потрачены.
		</p>
		<p>
			В конце Вы вводите сумму платежа.
		</p>
		<p>
			Вы можете задать транзакцию даже будучи вне сети.
			Она будет отправлена при следующем запуске Bitcoin Кошелька.
			Если Вы желаете, чтобы транзакция была проведена как можно скорее, убедитесь в наличии стабильного подключения к интернету (например, с помощью Wi-Fi).
		</p>
		<p>
			Внимание:
			Транзакции не могут быть отменены!
			Обязательно проверяйте адрес получателя.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Несколько слов о безопасности Ваших Bitcoin-монет:</b>
		</p>
		<p>
			Монеты в Bitcoin Кошельке хранятся непосредственно на устройстве.
			<b>Если Вы теряете ваше устройство, вы теряете Ваши Bitcoin-монеты.</b>
			В точности как деньги в физическом кошельке.
		</p>
		<p>
			<b>Прежде, чем удалить Bitcoin Кошелёк</b> (или очистить данные приложения, а то и всё устройство), <b>отправьте свои монеты на другой кошелёк</b>.
			Все оставшиеся Bitcoin-монеты будут потеряны.
		</p>
		<p>
			<b> Транзакции не могут быть отменены</b>.
			Если Вы отправили свои Bitcoin-монеты, их нельзя будет вернуть, если только Вы не знаете получателя, и он не захочет отправить их обратно.
		</p>
		<p>
			<b>Сохраняйте Ваше Android-устройство в безопасности!</b> Устанавливайте только те приложения, которым полностью доверяете.
			Злонамеренные приложения могут попытаться похитить Ваш кошелёк.
		</p>
		<p>
			Не слишком рискуйте!
			<b>Используйте Bitcoin Wallet для малых сумм</b> для использования в течение дня.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
