<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Den øvre venstre delen av skjermen viser balansen i bitcoin og en valgt nasjonal valuta.
			Trykk for å gå til listen over nasjonale valutaer, og trykk så på en av valutaene for å velge den som standard.
		</p>
		<p>
			QR-koden til høyre inneholder din Bitcoin-adresse og kan brukes til skanning av noen andre.
			Trykk på QR-koden for å få en større versjon av den.
		</p>
		<p>
			Bunnen av skjermen inneholder din transaksjonsliste, som er tom til å begynne med.
			Ventende transaksjoner er i grått til de er bekreftet.
			Trykk på en oppføring for å legge til avsenderen eller mottakeren i adresseboken.
		</p>
		<p>
			Du kan sende eller be om mynter ved å trykke på knappene i handlingsfeltet.
			Flere alternativer er tilgjengelige i menyen for alternativer.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
    <p>
      Ved å bruke denne dialogen kan du be om mynter fra en annen person (som allerede har installert Bitcoin Wallet).
    </p>
    <p>
      Først kan du legge inn et beløp på antall bitcoins som skal forespørres.
    </p>
    <p>
      Etterpå får du enten QR-koden skannet av den andre personen,
      eller så kan du sende en forespørsel til en person langt unna med del-knappen i handlingsfeltet.
      Den andre personen skal klikke på Bitcoin-URLen.
    </p>
    <p>
      Den andre personen vil bli presentert en dialog for å sende mynter med alle felt forhåndsutfylt.
      Hvis hun aksepterer, er alt hun trenger å gjøre å sende betalingen.
    </p>
  ]]>
  </string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
    <p>
      Du har startet prosessen med å sende mynter.
      Du kom hit enten via hovedskjermen eller ved å klikke på en Bitcoin-URL i nettleseren på mobilen.
    </p>
    <p>
      Først skriver du inn den Bitcoin-adressen du vil betale til.
      Adressen vil automatisk fylles ut fra kjente oppføringer i adresseboken din.
      Du kan også skanne QR-koder med Bitcoin-adresser eller Bitcoin-forespørsler ved å trykke på QR-knappen i handlingsfeltet.
    </p>
    <p>
      Deretter kan du se hvor mange bitcoins du kan bruke for øyeblikket.
      En eventuell forskjell i saldoen fra hovedskjermen er fortsatt ubekreftet, og kan dermed ikke brukes.
    </p>
    <p>
      Til slutt fører du inn beløpet som skal betales.
    </p>
    <p>
      Du kan legge inn en betaling mens du er offline.
      Den vil bli sendt når Bitcoin Wallet startes på nytt.
      Hvis du ønsker at en betaling går igjennom så raskt som mulig, sørg for at du er godt tilkoblet (dvs. på et WLAN).
    </p>
    <p>
      OBS:
      Betalinger er irreversible!
      Sjekk alltid mottakeradresse.
    </p>
  ]]>
  </string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
    <p>
      <b>Viktige sikkerhetsmerknader:</b>
    </p>
    <p>
      Bitcoins er lagret på enheten.
      <b>Hvis du mister den, mister du dine bitcoins.</b>
    </p>
    <p>
      Dette betyr at du må <b>sikkerhetskopiere lommeboken din</b>!
      Bruk funksjonen for sikkerhetskopiering i appen for dette, snarere enn en tredjepartsapp for sikkerhetskopiering.
      Oppbevar sikkerhetskopien sikkert og husk passordet.
    </p>
    <p>
      <b>Før avinstallering</b> (eller sletting av appdata/nullstilling av enheten til fabrikkinnstillinger), <b>overfør dine bitcoins til en annen lommebok</b>.
      Resterende bitcoins vil gå tapt.
    </p>
    <p>
      <b>Betalinger er irreversible</b>.
      Hvis du sender dine bitcoins ut i det blå, er det stort sett ikke mulig å få dem tilbake.
    </p>
    <p>
      <b>Oppbevar din mobile enhet sikkert!</b>
      Utfør ikke root på enheten.
      Installer kun apps du stoler helt på.
      Skadelige apper kan prøve å stjele lommeboken din.
    </p>
    <p>
      Hold risikoen lav!
      <b>Bruk kun med små beløp</b> til daglig bruk.
    </p>
  ]]>
  </string>
  <string name="help_technical_notes">
<![CDATA[
    <p>
      <b>Tekniske notater:</b>
    </p>
    <p>
      Som SPV-lommebok, følger Bitcoin Wallet den blokkjeden med mest proof-of-work (noen ganger også kalt den \"lengste kjeden\", den \"vinnende kjeden\" eller \"Bitcoin block chain\").
      Du vil bare motta innbetalinger og være i stand til å betale på denne kjeden.
      Ingen garantier kan gis for bitcoin på minoritetskjeder, som er kjeder med mindre proof-of-work.
    </p>
    <p>
      Historisk har minoritetskjedene alltid blitt irrelevante svært raskt.
      Hvis du uansett ønsker å følge en minoritetkjede, blir du nødt til å bruke \"klarert peer\"-funksjonen for å utelukkende koble til en implementering av bitcoind som følger ønsket kjede.
      Hvis nettverket mellom lommeboken og klarert peer ikke er til å stole på, bruk VPN for å verifisere forbindelsen.
    </p>
  ]]>
  </string>
</resources>
